{
  "3600": "3600",
  " You can go to the console to ": "您可以前往控制台 ",
  "\"Shared\" volume can be mounted on multiple instances": "「共享」雲端硬碟類型的雲端硬碟，可掛載到多台雲端主機上",
  "\"v=spf1 ipv4=192.1.1.1 include:examplesender.email +all\" <ul><li><b>v=spf1:</b> Tells the server that this contains an SPF record. Every SPF record must begin with this string.</li> <li><b>Guest List:</b> Then comes the “guest list” portion of the SPF record or the list of authorized IP addresses. In this example, the SPF record is telling the server that ipv4=192.1.1.1 is authorized to send emails on behalf of the domain.</li> <li><b>include:examplesender.net:</b> is an example of the include tag, which tells the server what third-party organizations are authorized to send emails on behalf of the domain. This tag signals that the content of the SPF record for the included domain (examplesender.net) should be checked and the IP addresses it contains should also be considered authorized. Multiple domains can be included within an SPF record but this tag will only work for valid domains.</li><li><b>-all:</b> Tells, the server that addresses not listed in the SPF record are not authorized to send emails and should be rejected.</li></ul>": "\"v=spf1 ipv4=192.1.1.1 include:examplesender.email +all\" <ul><li><b>v=spf1:</b> 告訴伺服器這包含 SPF 記錄。每個 SPF 記錄必須以此字串開頭。</li> <li><b>訪客列表：</b> 是 SPF 記錄的「訪客列表」或授權 IP 位址列表。在此範例中，SPF 記錄告訴伺服器 ipv4=192.1.1.1 被授權代表網域發送電子郵件。</li> <li><b>include:examplesender.net: </b> 是 include 標記的範例，它告訴伺服器哪些第三方組織有權代表網域發送電子郵件。此標記表示應檢查所包含網域 (examplesender.net) 的 SPF 記錄內容，並且它包含的 IP 位址也應被視為已授權。SPF 記錄中可以包含多個網域，但此標記僅適用於有效網域。</li><li><b>-all：</b> SPF 記錄中未列出的位址的伺服器無權發送電子郵件，應被拒絕。</li></ul>",
  "'ip' rule represents IPv4 or IPv6 address, 'cert' rule represents TLS certificate, 'user' rule represents username or usergroup, 'cephx' rule represents ceph auth ID.": "'IP' 規則代表 IPv4 或 IPv6 位址，'Cert' 規則代表 TLS 憑證，'使用者' 規則代表使用者名稱或使用者群組，'Cephx' 規則代表 Ceph 驗證 ID。",
  "-1 means no connection limit": "-1表示無連線限制",
  ".": "。",
  "0 iodef mailto:security@example.com <ul><li><b>0:</b> is flag. An unsigned integer between 0-255.</li> <li><b>iodef:</b> An ASCII string that represents the identifier of the property represented by the record.<br />Available Tags: \"issue\", \"issuewild\", \"iodef\"</li><li><b>mailto:security@example.com:</b> The value associated with the tag.</li></ul>": "0 iodef mailto:security@example.com <ul><li><b>0:</b> 是標誌。 0-255 之間的無符號整數。</li> <li><b>iodef：</b> 一個 ASCII 字串，表示記錄所表示的屬性的識別碼。<br />可用標籤：\"issue\", \"issuewild\", \"iodef\"</li><li><b>mailto:security@example.com:</b> 與標記相關的值。</li></ul>",
  "1. The backup can only capture the data that has been written to the volume at the beginning of the backup task, excluding the data in the cache at that time.": "1. 備份僅能擷取在備份任務開始時已寫入磁碟的資料，不包含當時位於快取中的資料。",
  "1. The name of the custom resource class property should start with CUSTOM_, can only contain uppercase letters A ~ Z, numbers 0 ~ 9 or underscores, and the length should not exceed 255 characters (for example: CUSTOM_BAREMETAL_SMALL).": "1. 自訂資源屬性的命名應以 CUSTOM_ 開頭、僅能包含大寫字母 A 至 Z、數字 0 至 9 或底線、長度不超過 255 個字元（例如：CUSTOM_BAREMETAL_SMALL）。",
  "1. The name of the trait should start with CUSTOM_, can only contain uppercase letters A ~ Z, numbers 0 ~ 9 or underscores, and the length should not exceed 255 characters (for example: CUSTOM_TRAIT1).": "1. 特性的命名應以 CUSTOM_ 開頭、僅能包含大寫字母 A 至 Z、數字 0 至 9 或底線、長度不超過 255 個字元（例如：CUSTOM_TRAIT1）。",
  "1. The volume associated with the backup is available.": "1. 與備份關聯的雲端硬碟處於可用狀態。",
  "1. You can create {resources} using ports or port ranges.": "1. 可以使用埠或埠範圍來建立{resources}。",
  "10 0 5060 server1.example.com. <ul><li>\"10\" is the priority of the record. The lower the value, the higher the priority.</li><li>0 is the weight of the record. This is the weight of which this record has a chance to be used when there are multiple matching SRV records of the same priority.</li><li>5060 is the port of the record. This specifies the port on which the application or service is running.</li> <li>server1.example.com is the target of the record. This specifies the domain of the application or service the record is for. SRV records must specify a target which is either an A record or AAAA record, and may not use CNAME records.</li></ul>": "10 0 5060 server1.example.com。 <ul><li>\"10\" 是記錄的優先順序。數值越小，優先順序越高。</li><li>「0」是記錄的權重。當存在多個相同優先順序的匹配 SRV 記錄時，此為該記錄被使用的機率權重。</li><li>「5060」是該記錄的埠號。這指定了應用程式或服務正在運行的埠。</li> <li>「server1.example.com」是記錄的目標。這指定了記錄所指向的應用程式或服務的網域。SRV 記錄必須指定目標，該目標可以是 A 記錄或 AAAA 記錄，但不能使用 CNAME 記錄。</li></ul>",
  "10 mail.example.com <ul><li><b>10:</b> Priority</li> <li><b>mail.example.com:</b> Value</li></ul>": "10 mail.example.com <ul><li><b>10：</b> 優先順序</li> <li><b>mail.example.com：</b> 值</li></ul >",
  "10s": "10秒",
  "1D": "1天",
  "1H": "1小時",
  "1min": "1分鐘",
  "2. In the same protocol, you cannot create multiple {resources} for the same source port or source port range.": "2. 在相同協定下，同一個來源埠或來源埠範圍不可建立多個{resources}。",
  "2. The trait of the scheduled node needs to correspond to the trait of the flavor used by the ironic instance; by injecting the necessary traits into the ironic instance, the computing service will only schedule the instance to the bare metal node with all the necessary traits (for example, the ironic instance which use the flavor that has CUSTOM_TRAIT1 as a necessary trait, can be scheduled to the node which has the trait of CUSTOM_TRAIT1).": "2. 被排程節點的特性需要與裸機實體伺服器使用的雲端伺服器類型的特性對應；透過給裸機實體伺服器注入必要特性，計算服務將只會把執行個體排程到具有所有必要特性的裸金屬節點（例如：排程節點具有 CUSTOM_TRAIT1 特性，雲端伺服器類型新增 CUSTOM_TRAIT1 為必要特性，則可以排程到此節點）。",
  "2. The volume associated with the backup has been mounted, and the instance is shut down.": "2. 與備份關聯的雲端硬碟已掛載，且雲端伺服器處於關機狀態。",
  "2. To ensure the integrity of the data, it is recommended that you suspend the write operation of all files when creating a backup.": "2. 為了確保資料的完整性，建議您在建立備份時暫停所有檔案的寫入操作。",
  "2. You can customize the resource class name of the flavor, but it needs to correspond to the resource class of the scheduled node (for example, the resource class name of the scheduling node is baremetal.with-GPU, and the custom resource class name of the flavor is CUSTOM_BAREMETAL_WITH_GPU=1).": "2. 你可以自訂雲端伺服器類型的資源類別名稱，但需要與被排程節點的資源類別對應；（例如：排程節點的資源類別名稱為 baremetal.with-GPU，雲端伺服器類型的自訂資源類別名稱為 CUSTOM_BAREMETAL_WITH_GPU）。",
  "3. When using a port range to create a port mapping, the size of the external port range is required to be the same as the size of the internal port range. For example, the external port range is 80:90 and the internal port range is 8080:8090.": "3. 使用埠範圍建立埠轉送時，要求來源埠範圍的大小與目標埠範圍的大小一致，例如：來源埠範圍為 80:90，目標埠範圍為 8080:8090。",
  "4 2 123456789abcdef67890123456789abcdef67890123456789abcdef123456789 <ul> <li><b>4 is Algorithm:</b> Algorithm (0: reserved; 1: RSA; 2: DSA, 3: ECDSA; 4: Ed25519; 6:Ed448)</li> <li><b>2 is Type:</b> Algorithm used to hash the public key (0: reserved; 1: SHA-1; 2: SHA-256)</li> <li><b>Last parameter is Fingerprint:</b> Hexadecimal representation of the hash result, as text</li> </ul>": "4 2 123456789abcdef67890123456789abcdef67890123456789abcdef123456789 <ul> <li><b>4 是演算法：</b> 演算法（0：保留；1：RSA；2：DSA；3：ECDSA；4：Ed25519；6：Ed第448章）</li> <li><b>2 是類型：</b> 用於雜湊公開金鑰的演算法（0：保留；1：SHA-1；2：SHA-256）</li> <li><b>最後一個參數是指紋：</b> 作為文字的雜湊結果的十六進位表示</li></ul>",
  "4. When you use a port range to create {resources}, multiple {resources} will be created in batches. ": "4. 使用埠範圍建立 {resources} 時，會批次建立多個 {resources}。",
  "5min": "5分鐘",
  "8 to 16 characters, at least one uppercase letter, one lowercase letter, one number.": "8 到 16 個字元，至少一個大寫字母、一個小寫字母和一個數字。",
  "8 to 32 characters, at least one uppercase letter, one lowercase letter, one number and one special character.": "8 到 32 個字元，至少一個大寫字母、一個小寫字母、一個數字和一個特殊字元。",
  "A command that will be sent to the container": "將傳送至容器的指令",
  "A container with the same name already exists": "已存在相同名稱的容器",
  "A dynamic scheduling algorithm that estimates the server load based on the number of currently active connections. The system allocates new connection requests to the server with the least number of current connections. Commonly used for long connection services, such as database connections and other services.": "這是一種透過目前活躍連線數來估計伺服器負載情況的動態排程演算法，系統會將新的連線請求分配給目前連線數目最少的伺服器。常應用於長連線服務，例如資料庫連線等服務。",
  "A host aggregate can be associated with at most one AZ. Once the association is established, the AZ cannot be disassociated.": "一個主機群組最多可以與一個可用區建立關聯，一旦建立了關聯，就無法再取消關聯可用區。",
  "A public container will allow anyone to use the objects in your container through a public URL.": "一個公開容器會允許任何人透過公開 URL 去使用您容器裡面的物件。",
  "A rule specified before insertion or after insertion a rule. If both are not specified, the new rule is inserted as the first rule of the policy.": "指定要在某條規則之前插入，或在某條規則之後插入。如果兩者都未指定，則新規則會插入到策略規則的首位。",
  "A snapshot is an image which preserves the disk state of a running instance, which can be used to start a new instance.": "雲端伺服器目前狀態的磁碟資料保存，建立映像檔，以備將來啟動新的雲端伺服器使用。",
  "A template is a YAML file that contains configuration information, please enter the correct format.": "範本是包含組態資訊的 YAML 檔案，請輸入正確的格式。",
  "A template is a YAML file that contains configuration information.": "範本是包含組態資訊的 YAML 檔案。",
  "ADMINISTRATOR": "管理員",
  "ADOPT COMPLETE": "配置完成",
  "AH": "AH",
  "AKI - Amazon kernel image format": "AKI - Amazon 核心映像檔格式",
  "ALLOW": "允許",
  "AMI - Amazon server image format": "AMI - Amazon 伺服器映像檔格式",
  "ANY": "任何",
  "API Address": "API 位址",
  "ARI - Amazon ramdisk image format": "ARI - Amazon ramdisk 映像檔格式",
  "ARM Architecture": "ARM 架構",
  "Abandon Stack": "棄用堆疊",
  "Abandoning this stack will preserve the resources deployed by the stack.": "棄用此堆疊將保留堆疊部署的資源。",
  "Abort Upload": "取消上傳",
  "Accept Volume Transfer": "接受雲端硬碟轉讓",
  "Access Control": "存取控制",
  "Access Key": "存取金鑰",
  "Access Level": "存取層級",
  "Access Rules": "存取規則",
  "Access Rules Status": "存取規則狀態",
  "Access To": "存取",
  "Access Type": "存取類型",
  "Access Type Setting": "存取類型設定",
  "Action": "操作",
  "Action Logs": "操作紀錄",
  "Active": "啟用中",
  "Active Status": "啟用狀態",
  "Add": "新增",
  "Add Access Rule": "新增存取規則",
  "Add Custom Metadata": "新增自訂中繼資料",
  "Add Data Disks": "新增資料磁碟",
  "Add Environment Variable": "新增環境變數",
  "Add Exposed Ports": "新增對外開放的埠",
  "Add External Members": "新增外部成員",
  "Add Extra Info": "新增額外資訊",
  "Add Extra Spec": "新增額外規格",
  "Add Host": "新增主機",
  "Add IP": "增加 IP",
  "Add Label": "新增標籤",
  "Add Member": "新增成員",
  "Add Metadata": "新增中繼資料",
  "Add NUMA Node": "新增 NUMA 節點",
  "Add Network": "新增網路",
  "Add Policy": "新增策略",
  "Add Property": "新增屬性",
  "Add Router": "新增路由器",
  "Add Virtual LAN": "新增虛擬網路介面卡",
  "Add hosts to the aggregate or remove hosts from it. Hosts can be in multiple aggregates.": "新增主機到此集合或從此集合移除主機。主機可以屬於多個集合。",
  "Add network": "新增網路",
  "Add scheduler hints": "新增排程器提示",
  "Additional Labels": "附加標籤",
  "Additional routes announced to the instance, one entry per line(e.g. 192.168.200.0/24,10.56.1.254)": "雲端伺服器額外路由，每行一條 (例如：192.168.200.0/24,10.56.1.254)",
  "Additional routes announced to the instance, one entry per line(e.g. {ip})": "雲端伺服器額外路由，每行一條 (例如：{ip})",
  "Address": "位址",
  "Address Record": "位址記錄",
  "Addresses": "位址",
  "Admin State": "管理狀態",
  "Admin State Up": "管理員狀態",
  "Admin Status": "管理狀態",
  "Administrator": "管理員",
  "Adopt Complete": "配置完成",
  "Adopt Failed": "配置失敗",
  "Adopt In Progress": "配置中",
  "Advanced": "進階",
  "Advanced Options": "進階選項",
  "Advanced Params": "進階參數",
  "Affiliated Domain": "所屬網域",
  "Affiliated Domain ID/Name": "所屬網域 ID/名稱",
  "Affinity": "親和性",
  "Affinity (mandatory):": "親和性 (強制)：",
  "Affinity (not mandatory):": "親和性 (非強制)：",
  "Afghanistan": "阿富汗",
  "After attaching interface, you may need to login the instance to update the network interface configuration and restart the network service.": "掛載網路介面後，您可能需要登入雲端伺服器更新網路介面設定並重新啟動網路服務。",
  "After disable the compute service, the new instance will not schedule to the compute node.": "停用運算服務後，新的雲端伺服器將不會排程至該運算節點。",
  "After shelving, the instance will be shut down, resources will be released, and the snapshot will be saved to Glance. This will take about a few minutes, please be patient. You also can choose to unshelve to restore the instance.": "封存後會關閉雲端伺服器、釋放資源，並將快照儲存至 Glance，這大約需要幾分鐘時間，請耐心等候。封存後您也可以選擇取消封存來還原此雲端伺服器。",
  "After the share is expanded, the share cannot be reduced.": "擴充共用空間容量後，便無法再縮小。",
  "After the volume is expanded, the volume cannot be reduced.": "擴充雲端硬碟容量後，便無法再縮小。",
  "Agent": "",
  "Agree to force shutdown": "同意強制關機",
  "Albania": "阿爾巴尼亞",
  "Algeria": "阿爾及利亞",
  "All": "全部",
  "All Flavors": "所有規格",
  "All ICMP": "所有 ICMP 協定",
  "All Images": "所有映像檔",
  "All Networks": "所有網路",
  "All Port": "所有埠",
  "All Proto": "所有協定",
  "All QoS Policies": "所有 QoS 策略",
  "All TCP": "所有 TCP 協定",
  "All UDP": "所有 UDP 協定",
  "All data downloaded.": "所有資料已下載完成。",
  "All network segments are indicated by \"*\", not \"0.0.0.0/0\"": "以「*」表示所有網段，不支援以「0.0.0.0/0」表示所有網段",
  "All network segments are indicated by \"0.0.0.0/0\"": "以「0.0.0.0/0」表示所有網段",
  "Allocate IP": "分配 IP",
  "Allocation Pools": "分配集區",
  "Allowed Address Pairs": "可用位址配對",
  "Allowed Host": "可用主機",
  "Always": "總是",
  "American Samoa": "美屬薩摩亞",
  "An object with the same name already exists": "已存在同名物件",
  "Analyze": "分析",
  "Andorra": "安道爾",
  "Angola": "安哥拉",
  "Anguilla": "安吉拉",
  "Anti-Affinity": "反親和性",
  "Anti-affinity (mandatory):": "反親和性 (強制)：",
  "Anti-affinity (not mandatory):": "反親和性 (非強制)：",
  "Antigua and Barbuda": "安地卡及巴布達",
  "Any": "任何",
  "Any(Random)": "任意（隨機）",
  "Application Credentials": "應用程式憑證",
  "Application Template": "應用程式範本",
  "Apply Latency(ms)": "應用延遲 (毫秒)",
  "Applying": "應用中",
  "Arch": "",
  "Architecture": "架構",
  "Are you sure set the project { project } as the default project? User login is automatically logged into the default project.": "確認設定專案 { project } 為預設專案嗎？使用者登入會自動登入預設專案。",
  "Are you sure to cancel transfer volume { name }? ": "確認要取消 { name } 雲端硬碟轉讓？",
  "Are you sure to delete instance { name }? ": "確認要刪除雲端伺服器 { name } 嗎？",
  "Are you sure to delete volume { name }? ": "確認要刪除雲端硬碟 { name } 嗎？",
  "Are you sure to download data?": "確認要下載資料？",
  "Are you sure to forbidden domain { name }? Forbidden the domain will have negative effect, and users associated with the domain will not be able to log in if they are only assigned to the domain": "確認要禁用網域 {name} 嗎？禁用網域後，該網域下的專案和使用者都會被禁止，使用者將無法登入。",
  "Are you sure to forbidden project { name }? Forbidden the project will have negative effect, and users associated with the project will not be able to log in if they are only assigned to the project": "確認要禁用專案 {name} 嗎？禁用專案後將會產生負面影響，專案關聯的使用者如果只分配給該專案，將無法登入。",
  "Are you sure to forbidden user { name }? Forbidden the user will not allow login in ": "確定禁用使用者 {name} 嗎？禁用後使用者將無法登入。",
  "Are you sure to jump directly to the console? The console will open in a new page later.": "您確定要直接跳轉到控制台嗎？控制台稍後會在新的頁面中開啟。",
  "Are you sure to remove the default project?": "確認移除預設專案嗎？",
  "Are you sure to shelve instance { name }? ": "確認要封存雲端伺服器 { name } 嗎？",
  "Are you sure to { action } {name}?": "確認要 { action } {name} 嗎？",
  "Are you sure to {action} (Host: {name})?": "確認要 {action} (主機：{name}) 嗎？",
  "Are you sure to {action} (Segment: {name})?": "確認要 {action} (分段：{name}) 嗎？",
  "Are you sure to {action} (instance: {name})?": "確認要 { action } (執行個體名稱：{name}) 嗎？",
  "Are you sure to {action}?": "確認要 {action} 嗎？",
  "Are you sure to {action}? (Record Set: {name} - {id})": "確定要 {action} 嗎？ （記錄集：{name} - {id}）",
  "Are you sure to {action}? (Zone: {name})": "確定要 {action} 嗎？ （區域：{name}）",
  "Argentina": "阿根廷",
  "Armenia": "亞美尼亞",
  "Aruba": "阿魯巴",
  "Associate": "關聯",
  "Associate Floating IP": "綁定浮動 IP",
  "Associate IP": "關聯 IP",
  "Associate Network": "關聯網路",
  "Associated Ports": "關聯埠",
  "Associated QoS Spec ID": "關聯 QoS 規格 ID",
  "Associated QoS Spec ID/Name": "關聯 QoS 規格 ID/名稱",
  "Associated Resource": "關聯資源",
  "Associated Resource Types": "關聯資源類型",
  "Associated Resources": "關聯資源",
  "Associations": "關聯",
  "Attach": "掛載",
  "Attach Instance": "綁定雲端伺服器",
  "Attach Interface": "掛載網路介面",
  "Attach Network": "綁定網路",
  "Attach Security Group": "綁定安全群組",
  "Attach USB": "掛載 USB",
  "Attach Volume": "掛載雲端硬碟",
  "Attach volume": "掛載雲端硬碟",
  "Attached Device": "已連接裝置",
  "Attached To": "掛載至",
  "Attaching": "掛載中",
  "Attachments Info": "掛載資訊",
  "Attributes": "屬性",
  "Audited": "已稽核",
  "Australia": "澳洲",
  "Austria": "奧地利",
  "Auth Algorithm": "驗證演算法",
  "Auth Key": "驗證金鑰",
  "Auto": "自動",
  "Auto Healing": "自動修復",
  "Auto Inspect": "自動檢查",
  "Auto Scaling": "自動擴展",
  "Auto allocate mac address": "自動分配 MAC 位址",
  "Auto scaling feature will be enabled": "將啟用自動擴展功能",
  "Automatically Assigned Address": "自動指派位址",
  "Automatically repair unhealhty nodes": "自動修復不健康的節點",
  "Availability Zone": "可用區",
  "Availability Zone Hints": "預期可用區",
  "Availability Zone Info": "可用區資訊",
  "Availability Zone Name": "可用區名稱",
  "Availability Zones": "可用區",
  "Availability zone refers to a physical area where power and network are independent of each other in the same area. In the same region, the availability zone and the availability zone can communicate with each other in the intranet, and the available zones can achieve fault isolation.": "可用區是指在同一區域內，電力和網路互相獨立的實體區域。在同一區域內，可用區與可用區之間內網互通，可用區之間能做到故障隔離。",
  "Available": "可用",
  "Available Zone": "可用區",
  "Average PGs per OSD": "每個 OSD 平均 PG 數量",
  "Awaiting Transfer": "等待轉讓",
  "Azerbaijan": "亞塞拜然",
  "BLOCK I/O(B)": "區塊 I/O(B)",
  "Back": "返回",
  "Back End": "後端",
  "Back to Home": "返回首頁",
  "Back to login page": "返回登入頁",
  "Backend": "後端",
  "Backend Name": "後端名稱",
  "Backing Up": "備份中",
  "Backup": "備份",
  "Backup Detail": "備份詳情",
  "Backup File": "備份檔案",
  "Backup File Location": "備份檔案位置",
  "Backup Mode": "備份模式",
  "Backups": "備份",
  "Backups & Snapshots": "備份與快照",
  "Bad Gateway (code: 502) ": "無效閘道（錯誤代碼：502）",
  "Bahamas": "巴哈馬",
  "Bahrain": "巴林",
  "BandWidth Limit Egress": "出口頻寬限制",
  "BandWidth Limit Ingress": "入口頻寬限制",
  "Bandwidth limit": "頻寬限制",
  "Bangladesh": "孟加拉",
  "Barbados": "巴貝多",
  "Bare Metal": "裸機",
  "Bare Metal Enroll": "裸機註冊",
  "Bare Metal Node Detail": "裸機節點詳情",
  "Bare Metal Nodes": "裸機節點",
  "BareMetal Parameters": "裸機參數",
  "Base Config": "基本設定",
  "Base Info": "基本資訊",
  "Basic Parameters": "基本參數",
  "Batch Allocate": "批次申請",
  "Before deleting the project, it is recommended to clean up the resources under the project.": "刪除專案前，建議先清理專案下的資源。",
  "Belarus": "白俄羅斯",
  "Belgium": "比利時",
  "Belize": "貝里斯",
  "Benin": "貝南",
  "Bermuda": "百慕達",
  "Bhutan": "不丹",
  "Big Data": "大數據型",
  "Bind Device": "綁定裝置",
  "Bind Device Type": "綁定裝置類型",
  "Bind Resource": "綁定資源",
  "Bind Resource Name": "綁定資源名稱",
  "Binding": "綁定",
  "Binding Groups": "綁定使用者群組",
  "Binding Instance": "綁定雲端伺服器",
  "Binding Profile": "綁定設定檔",
  "Binding Users": "綁定使用者",
  "Blank Volume": "空白磁碟",
  "Block Device Mapping": "建立區塊裝置中",
  "Block Migrate": "區塊移轉",
  "Block Storage Services": "區塊儲存服務",
  "Blocked": "",
  "Bolivia": "玻利維亞",
  "Boot Device": "開機裝置",
  "Boot From Volume": "從磁碟區開機",
  "Boot Interface": "開機介面",
  "Bootable": "可開機",
  "Bootable Volume": "可開機雲端硬碟",
  "Bosnia and Herzegovina": "波士尼亞與赫塞哥維納",
  "Both of Frontend and Backend": "前後端",
  "Botswana": "波札那",
  "Brazil": "巴西",
  "British Indian Ocean Territory": "英屬印度洋領地",
  "Brunei Darussalam": "汶萊",
  "Build": "建構中",
  "Building": "建構中",
  "Bulgaria": "保加利亞",
  "Burkina Faso": "布吉納法索",
  "Burst limit": "突發限制",
  "Burundi": "蒲隆地",
  "By default, for security reasons, application credentials are forbidden from being used for creating or destructing additional application credentials or keystone trusts. If your application credential needs to be able to perform these actions, check unrestricted.": "預設情況下，出於安全原因，禁止將應用程式憑證用於建立或銷毀其他應用程式憑證或 keystone 信任。如果您的應用程式憑證需要能夠執行這些操作，請選取不受限制。",
  "CA Certificate": "CA 憑證",
  "CA Certificates": "CA 憑證",
  "CHECK COMPLETE": "檢查完成",
  "CIDR": "網路位址",
  "CIDR Format Error(e.g. 192.168.0.0/24, 2001:DB8::/48)": "CIDR 格式錯誤（例如：192.168.0.0/24, 2001:DB8::/48）",
  "CIFS": "CIFS",
  "CMD": "執行命令 (CMD)",
  "COE": "容器編排引擎",
  "COE Version": "容器編排引擎版本",
  "CPU": "CPU",
  "CPU %": "CPU 使用率 (%)",
  "CPU (Core)": "CPU (核心)",
  "CPU Arch": "CPU 架構",
  "CPU Cores": "CPU 核心數",
  "CPU Policy": "CPU 策略",
  "CPU Thread Policy": "CPU 執行緒策略",
  "CPU Usage(%)": "CPU 使用率 (%)",
  "CPU Usages (Core)": "CPU 使用量 (核心)",
  "CPU value is { cpu }, NUMA CPU value is { totalCpu }, need to be equal. ": "CPU 核心數是 { cpu }，NUMA 節點的 CPU 核心數是 { totalCpu }，需要一致。",
  "CPU(Core)": "CPU（核心數）",
  "CREATE COMPLETE": "建立完成",
  "CREATE FAILED": "建立失敗",
  "CREATE IN PROGRESS": "建立中",
  "Cache Service": "快取服務",
  "Cameroon": "喀麥隆",
  "Can add { number } {name}": "尚可新增 { number } {name}",
  "Canada": "加拿大",
  "Cancel": "取消",
  "Cancel Download": "取消下載",
  "Cancel Select": "取消選擇",
  "Cancel Transfer": "取消雲端硬碟轉讓",
  "Cancel download successfully.": "取消下載成功。",
  "Cancel upload successfully.": "取消上傳成功。",
  "Canonical Name Record": "標準名稱記錄",
  "Capacity & Type": "容量與類型",
  "Capacity (GiB)": "容量 (GiB)",
  "Cape Verde": "維德角",
  "Capsule Detail": "集合詳情",
  "Capsule Type": "集合類型",
  "Capsules": "集合",
  "Cascading deletion": "串聯刪除",
  "Cast Rules To Read Only": "將規則強制設為唯讀",
  "Category": "類別",
  "Cayman Islands": "開曼群島",
  "CentOS": "CentOS",
  "Central African Republic": "中非共和國",
  "CephFS": "CephFS",
  "Cephx": "Cephx",
  "Cert": "Cert",
  "Certificate Authority Authorization Record": "憑證授權單位授權記錄",
  "Certificate Content": "憑證內容",
  "Certificate Detail": "憑證詳情",
  "Certificate Name": "憑證名稱",
  "Certificate Type": "憑證類型",
  "Certificates": "憑證",
  "Chad": "查德",
  "Change Password": "變更密碼",
  "Change Type": "變更類型",
  "Change password": "變更密碼",
  "Change type": "變更類型",
  "Changed Node Count": "變更後節點數量",
  "Channel": "通道",
  "Chassis ID": "機箱 ID",
  "Check Can Live Migrate Destination": "檢查可即時移轉目標",
  "Check Can Live Migrate Source": "檢查可即時移轉來源",
  "Check Complete": "檢查完成",
  "Check Failed": "檢查失敗",
  "Check In Progress": "正在檢查",
  "Checksum": "核對和",
  "Chile": "智利",
  "China": "中國",
  "Choose a Network Driver": "選擇網路驅動程式",
  "Choose a host to live migrate instance to. If not selected, the scheduler will auto select target host.": "選擇運算節點來熱移轉雲端伺服器，若未選擇，排程器將自動選擇目標運算節點。",
  "Choose a host to migrate instance to. If not selected, the scheduler will auto select target host.": "選擇運算節點來移轉雲端伺服器，若未選擇，排程器將自動選擇目標運算節點。",
  "Choosing a QoS policy can limit bandwidth and DSCP": "選擇 QoS 策略可以限制頻寬和 DSCP",
  "Christmas Island": "聖誕島",
  "Cidr": "網段",
  "Cinder Service": "儲存服務",
  "Cipher": "",
  "Clean Failed": "清除失敗",
  "Clean Wait": "等待清除",
  "Cleaning": "清除中",
  "Clear Gateway": "清除閘道",
  "Clear selected": "清除已選取",
  "Click To View": "點擊查看",
  "Click here for filters.": "篩選",
  "Click to Upload": "點擊上傳檔案",
  "Click to show detail": "點擊顯示詳情",
  "Clone Volume": "複製雲端硬碟",
  "Clone volume": "複製雲端硬碟",
  "Close": "關閉",
  "Close External Gateway": "關閉公有網路閘道",
  "Close all notifications.": "關閉所有通知",
  "Close external gateway": "關閉公有網路閘道",
  "Cloud": "雲端",
  "Cloud Platform": "雲端平台",
  "Cluster Detail": "叢集詳情",
  "Cluster Distro": "叢集發行版",
  "Cluster Info": "叢集資訊",
  "Cluster Management": "叢集管理",
  "Cluster Name": "叢集名稱",
  "Cluster Network": "叢集網路",
  "Cluster Template": "叢集範本",
  "Cluster Template Detail": "叢集範本詳情",
  "Cluster Template Name": "叢集範本名稱",
  "Cluster Templates": "叢集範本",
  "Cluster Type": "叢集類型",
  "Clusters": "叢集",
  "Clusters Management": "叢集管理",
  "Cocos (Keeling) Islands": "科科斯群島",
  "Code": "代碼",
  "Cold Migrate": "冷移轉",
  "Colombia": "哥倫比亞",
  "Command": "指令",
  "Command to run to check health": "執行以檢查健康狀態的指令",
  "Command was successfully executed at container {name}.": "指令已在容器 {name} 上成功執行。",
  "Commas ‘,’ are not allowed to be in a tag name in order to simplify requests that specify lists of tags": "標籤名稱中不允許使用英文逗號「,」，以簡化指定標籤列表的請求",
  "Commit Latency(ms)": "提交延遲 (毫秒)",
  "Common Server": "雲端伺服器",
  "Comoros": "葛摩",
  "Compute": "運算",
  "Compute Hosts": "運算節點",
  "Compute Live Migration": "運算熱移轉",
  "Compute Live Resize Instance": "完成線上調整配置",
  "Compute Node status": "運算節點狀態",
  "Compute Optimized": "運算最佳化型",
  "Compute Optimized Info": "運算最佳化資訊",
  "Compute Optimized Type": "運算最佳化型",
  "Compute Optimized Type with GPU": "GPU 運算型",
  "Compute Pause Instance": "暫停",
  "Compute Reboot Instance": "重新啟動",
  "Compute Resume Instance": "恢復",
  "Compute Service": "運算服務",
  "Compute Services": "運算服務",
  "Compute Start Instance": "啟動",
  "Compute Stop Instance": "關閉",
  "Compute Suspend Instance": "雲端伺服器掛起",
  "Compute Unpause Instance": "恢復",
  "Conductor Live Migrate Instance": "執行熱移轉執行個體",
  "Conductor Live Resize Instance": "執行線上調整配置",
  "Conductor Migrate Server": "執行移轉伺服器",
  "Config Overview": "配置總覽",
  "Configuration": "配置",
  "Configuration Detail": "配置詳情",
  "Configuration Group": "配置群組",
  "Configuration Group ID/Name": "配置群組 ID/名稱",
  "Configuration Groups": "配置群組",
  "Configuration Update": "配置更新",
  "Configured Disk (GiB)": "已配置磁碟 (GiB)",
  "Configured Memory (GiB)": "已配置記憶體 (GiB)",
  "Confirm": "確認",
  "Confirm Config": "確認配置",
  "Confirm Password": "確認密碼",
  "Confirm Resize or Migrate": "確認調整配置或移轉",
  "Confirm Shared Key": "確認共用金鑰",
  "Confirming Resize or Migrate": "確認調整配置或移轉中",
  "Connect Subnet": "連接子網路",
  "Connect router": "連接路由器",
  "Connected Threads": "已連接執行緒",
  "Connection Examples": "連線範例",
  "Connection Information": "連線資訊",
  "Connection Limit": "連線限制",
  "Consecutive failures needed to report unhealthy": "報告不健康所需的連續失敗次數",
  "Console": "控制台",
  "Console Interface": "控制台介面",
  "Console Log": "控制台記錄",
  "Console Logs": "控制台記錄",
  "Consumer": "消費者",
  "Container": "容器叢集",
  "Container Creating": "容器建立中",
  "Container Deleting": "容器刪除中",
  "Container Detail": "容器詳情",
  "Container Format": "容器格式",
  "Container Killing": "容器終止中",
  "Container Name": "容器名稱",
  "Container Pausing": "容器暫停中",
  "Container Rebooting": "容器重新啟動中",
  "Container Rebuilding": "容器重建中",
  "Container Restarting": "容器重新啟動中",
  "Container Starting": "容器啟動中",
  "Container Status": "容器狀態",
  "Container Stopping": "容器關閉中",
  "Container Unpausing": "容器恢復中",
  "Container Version": "容器版本",
  "Containers": "容器",
  "Containers CPU": "容器 CPU",
  "Containers Disk (GiB)": "容器硬碟 (GiB)",
  "Containers Info": "容器資訊",
  "Containers Management": "容器管理",
  "Containers Memory (MiB)": "容器記憶體 (MiB)",
  "Content": "內容",
  "Content Type": "內容類型",
  "Control Attribute": "控制屬性",
  "Control Attributes": "控制屬性",
  "Control Location": "控制端",
  "Cook Islands": "庫克群島",
  "Copy": "複製",
  "Copy File": "複製檔案",
  "CoreOS": "CoreOS",
  "Costa Rica": "哥斯大黎加",
  "Cote D'Ivoire": "象牙海岸",
  "Count": "數量",
  "Crashed": "當機",
  "Create": "建立",
  "Create Allowed Address Pair": "建立允許的位址配對",
  "Create Application Credentials": "建立應用程式憑證",
  "Create Backup": "建立備份",
  "Create Bandwidth Limit Rule": "建立頻寬限制規則",
  "Create Bare Metal Node": "建立裸機節點",
  "Create Capsule": "建立集合",
  "Create Certificate": "建立憑證",
  "Create Cluster": "建立叢集",
  "Create Cluster Template": "建立叢集範本",
  "Create Complete": "建立完成",
  "Create Configurations": "建立配置",
  "Create Container": "建立容器",
  "Create DSCP Marking Rule": "建立 DSCP 標記規則",
  "Create Database": "建立資料庫",
  "Create Database Backup": "建立資料庫備份",
  "Create Database Instance": "建立資料庫執行個體",
  "Create Default Pool": "建立資源池",
  "Create Domain": "建立網域",
  "Create Encryption": "建立加密",
  "Create Extra Spec": "建立額外規格",
  "Create Failed": "建立失敗",
  "Create Firewall": "建立防火牆",
  "Create Firewall Policy": "建立防火牆策略",
  "Create Flavor": "建立雲端伺服器類型",
  "Create Folder": "建立資料夾",
  "Create Host Aggregate": "建立主機群組",
  "Create IPsec Site Connection": "建立 IPsec 站點連線",
  "Create Image": "建立映像檔",
  "Create In Progress": "正在建立",
  "Create Instance": "建立雲端伺服器",
  "Create Instance Snapshot": "建立雲端伺服器快照",
  "Create Ironic Instance": "建立裸機",
  "Create Keypair": "建立金鑰對",
  "Create Listener": "建立監聽器",
  "Create Loadbalancer": "建立負載平衡器",
  "Create Network": "建立網路",
  "Create New Network": "建立新網路",
  "Create Node": "註冊節點",
  "Create Policy": "建立策略",
  "Create Port": "建立埠",
  "Create Port Forwarding": "建立埠轉送",
  "Create Port Group": "建立埠群組",
  "Create Project": "建立專案",
  "Create QoS Policy": "建立 QoS 策略",
  "Create QoS Spec": "建立 QoS 規格",
  "Create Record Set": "建立記錄集",
  "Create Role": "建立角色",
  "Create Router": "建立路由器",
  "Create Rule": "建立規則",
  "Create Security Group": "建立安全群組",
  "Create Segment": "建立分段",
  "Create Server Group": "建立雲端伺服器群組",
  "Create Share": "建立共用",
  "Create Share Group": "建立共用群組",
  "Create Share Group Type": "建立共用群組類型",
  "Create Share Metadata": "建立共用中繼資料",
  "Create Share Network": "建立共用網路",
  "Create Share Type": "建立共用類型",
  "Create Snapshot": "建立快照",
  "Create Stack": "建立堆疊",
  "Create Static Route": "建立靜態路由",
  "Create Subnet": "建立子網路",
  "Create Time": "建立時間",
  "Create Transfer": "建立雲端硬碟轉讓",
  "Create Type": "建立方式",
  "Create User": "建立使用者",
  "Create User Group": "建立使用者群組",
  "Create VPN": "建立 VPN",
  "Create VPN Endpoint Group": "建立 VPN 端點群組",
  "Create VPN IKE Policy": "建立 VPN IKE 策略",
  "Create VPN IPsec Policy": "建立 VPN IPsec 策略",
  "Create Virtual Adapter": "建立虛擬網路介面卡",
  "Create Volume": "建立雲端硬碟",
  "Create Volume Backup": "建立雲端硬碟備份",
  "Create Volume Snapshot": "建立雲端硬碟快照",
  "Create Volume Type": "建立雲端硬碟類型",
  "Create Zone": "建立區域",
  "Create a full backup, the system will automatically create a new backup chain, the full backup name is the backup chain name; Create an incremental backup, the system will automatically create an incremental backup under the newly created backup chain.": "建立完整備份後，系統會自動建立新的備份鏈，完整備份名稱即為備份鏈名稱；建立增量備份時，系統將在新建立的備份鏈下對應的備份點自動建立增量備份。",
  "Create firewall": "建立防火牆",
  "Create host aggregate": "建立主機群組",
  "Create image": "建立映像檔",
  "Create instance": "建立雲端伺服器",
  "Create ironic instance": "建立裸機",
  "Create new AZ": "建立新的可用區",
  "Create rule": "建立規則",
  "Create security group": "建立安全群組",
  "Create server group": "建立雲端伺服器群組",
  "Create static route": "建立靜態路由",
  "Create volume": "建立雲端硬碟",
  "Create volume backup": "建立雲端硬碟備份",
  "Created": "已建立",
  "Created At": "建立於",
  "Created Time": "建立時間",
  "Created Volumes": "已建立的雲端硬碟",
  "Creating": "建立中",
  "Creating From Snapshot": "正在從快照建立共用",
  "Creation Timeout (Minutes)": "建立逾時 (分鐘)",
  "Credential Type": "憑證類型",
  "Croatia (local name: Hrvatska)": "克羅埃西亞",
  "Cuba": "古巴",
  "Current Availability Zones": "目前可用區",
  "Current Compute Host": "目前運算節點",
  "Current Connections": "目前連線數",
  "Current Disk (GiB)": "目前硬碟 (GiB)",
  "Current Flavor": "目前規格",
  "Current Host": "目前主機",
  "Current Interface": "目前介面",
  "Current Master Node Count": "目前主節點數量",
  "Current Node Count": "目前節點數量",
  "Current Password": "目前密碼",
  "Current Path: ": "目前路徑：",
  "Current Project": "目前專案",
  "Current Project Images": "目前專案映像檔",
  "Current Project Networks": "目前專案網路",
  "Current Project QoS Policies": "目前專案 QoS 策略",
  "Current QoS policy name": "目前 QoS 策略名稱",
  "Current Rules": "目前規則",
  "Current Status": "目前狀態",
  "Current Storage Backend": "目前儲存後端",
  "Current data downloaded.": "目前資料已下載完成。",
  "Custom": "自訂",
  "Custom Headers": "自訂欄位標題",
  "Custom ICMP Rule": "自訂 ICMP 規則",
  "Custom Metadata": "自訂中繼資料",
  "Custom Properties Info": "自訂屬性",
  "Custom TCP Rule": "自訂 TCP 規則",
  "Custom Trait": "自訂特性",
  "Custom UDP Rule": "自訂 UDP 規則",
  "Cut": "剪下",
  "Cut File": "剪下檔案",
  "Cyprus": "賽普勒斯",
  "Czech Republic": "捷克",
  "DC/OS": "DC/OS",
  "DCCP": "DCCP",
  "DEGRADED: One or more of the entity’s components are in ERROR": "降級：一個或多個實體的元件處於錯誤狀態",
  "DELETE COMPLETE": "刪除完成",
  "DELETE FAILED": "刪除失敗",
  "DELETE_IN PROGRESS": "刪除中",
  "DENY": "拒絕",
  "DHCP": "DHCP",
  "DHCP Agent": "DHCP 代理程式",
  "DHCP Agents": "DHCP 代理程式",
  "DISK IOPS": "磁碟 IOPS",
  "DISK Usage(%)": "磁碟使用率 (%)",
  "DNS": "DNS",
  "DNS Assignment": "DNS 指派",
  "DNS Name": "DNS 名稱",
  "DNS Nameservers": "DNS 伺服器",
  "DNS Reverse": "反向 DNS",
  "DNS Zones": "DNS 區域",
  "DNS Zones Detail": "DNS 區域詳情",
  "DPD Action": "DPD 操作",
  "DPD Interval (sec)": "DPD 間隔 (秒)",
  "DPD actions controls the use of Dead Peer Detection Protocol.": "DPD 操作控制失效對等偵測協定的使用方式。",
  "DPD timeout (sec)": "DPD 超時 (秒)",
  "DRAINING: The member is not accepting new connections": "清空中：該成員不接受新的連線",
  "DSCP Marking": "DSCP 標記",
  "Danger": "危險",
  "Data Disk": "資料磁碟",
  "Data Disks": "資料磁碟",
  "Data Protection": "資料保護",
  "Data Source Type": "資料來源類型",
  "Database": "資料庫",
  "Database Backup Detail": "資料庫備份詳情",
  "Database Disk (GiB)": "資料庫磁碟 (GiB)",
  "Database Flavor": "資料庫執行個體類型",
  "Database Instance": "資料庫執行個體",
  "Database Instance Detail": "資料庫執行個體詳情",
  "Database Instance Name": "資料庫執行個體名稱",
  "Database Instance Status": "資料庫執行個體狀態",
  "Database Instances": "資料庫執行個體",
  "Database Name": "資料庫名稱",
  "Database Port": "資料庫埠",
  "Database Service": "資料庫服務",
  "Databases": "資料庫",
  "Datastore": "資料儲存",
  "Datastore Type": "資料儲存類型",
  "Datastore Version": "資料儲存版本",
  "Deactivated": "已停用",
  "Debian": "Debian",
  "Dedicated": "專用",
  "Default Policy": "預設策略",
  "Default Project": "預設專案",
  "Default Project ID/Name": "預設專案 ID/名稱",
  "Default is slaac, for details, see https://docs.openstack.org/neutron/latest/admin/config-ipv6.html": "預設使用 SLAAC 模式，詳細配置方式請參閱 https://docs.openstack.org/neutron/latest/admin/config-ipv6.html",
  "Defaults": "預設",
  "Defines the admin state of the health monitor.": "定義健康監控的管理狀態。",
  "Defines the admin state of the listener.": "定義監聽器的管理狀態。",
  "Defines the admin state of the pool.": "定義池的管理狀態。",
  "Defines the admin state of the port.": "定義埠的管理狀態。",
  "Degraded": "降級",
  "Delay Interval(s)": "延遲間隔 (秒)",
  "Delete": "刪除",
  "Delete Allowed Address Pair": "刪除允許的位址配對",
  "Delete Application Credential": "刪除應用程式憑證",
  "Delete Bandwidth Egress Rules": "刪除頻寬出口規則",
  "Delete Bandwidth Ingress Rules": "刪除頻寬入口規則",
  "Delete Capsule": "刪除膠囊",
  "Delete Certificate": "刪除憑證",
  "Delete Cluster": "刪除叢集",
  "Delete Cluster Template": "刪除叢集範本",
  "Delete Complete": "刪除完成",
  "Delete Configuration": "刪除配置",
  "Delete Container": "刪除容器",
  "Delete DSCP Marking Rules": "刪除 DSCP 標記規則",
  "Delete Database": "刪除資料庫",
  "Delete Database Backup": "刪除資料庫備份",
  "Delete Default Pool": "刪除資源池",
  "Delete Domain": "刪除網域",
  "Delete Encryption": "刪除加密",
  "Delete Extra Specs": "刪除額外規格",
  "Delete Failed": "刪除失敗",
  "Delete File": "刪除檔案",
  "Delete Firewall": "刪除防火牆",
  "Delete Flavor": "刪除雲端伺服器類型",
  "Delete Folder": "刪除資料夾",
  "Delete Group": "刪除使用者群組",
  "Delete Host Aggregate": "刪除主機群組",
  "Delete IPsec Site Connection": "刪除 IPsec 站點連線",
  "Delete Image": "刪除映像檔",
  "Delete In Progress": "正在刪除",
  "Delete Instance": "刪除雲端伺服器",
  "Delete Instance Snapshot": "刪除雲端伺服器快照",
  "Delete Keypair": "刪除金鑰對",
  "Delete Listener": "刪除監聽器",
  "Delete Load Balancer": "刪除負載平衡器",
  "Delete Member": "刪除資源池成員",
  "Delete Metadata": "刪除中繼資料",
  "Delete Network": "刪除網路",
  "Delete Node": "刪除節點",
  "Delete Policy": "刪除策略",
  "Delete Port": "刪除埠",
  "Delete Port Forwarding": "刪除埠轉送",
  "Delete Port Group": "刪除埠群組",
  "Delete Project": "刪除專案",
  "Delete QoS Policy": "刪除 QoS 策略",
  "Delete QoS Spec": "刪除 QoS 規格",
  "Delete Record Set": "刪除記錄集",
  "Delete Role": "刪除角色",
  "Delete Router": "刪除路由器",
  "Delete Rule": "刪除規則",
  "Delete Security Group": "刪除安全群組",
  "Delete Server Group": "刪除雲端伺服器群組",
  "Delete Share": "刪除共用",
  "Delete Share Access Rule": "刪除共用存取規則",
  "Delete Share Group": "刪除共用群組",
  "Delete Share Group Type": "刪除共用群組類型",
  "Delete Share Metadata": "刪除共用中繼資料",
  "Delete Share Network": "刪除共用網路",
  "Delete Share Server": "刪除共用伺服器",
  "Delete Share Type": "刪除共用類型",
  "Delete Static Route": "刪除靜態路由",
  "Delete Subnet": "刪除子網路",
  "Delete User": "刪除使用者",
  "Delete VPN": "刪除 VPN",
  "Delete VPN EndPoint Groups": "刪除 VPN 端點群組",
  "Delete VPN IKE Policy": "刪除 VPN IKE 策略",
  "Delete VPN IPsec Policy": "刪除 VPN IPsec 策略",
  "Delete Virtual Adapter": "刪除虛擬網路介面卡",
  "Delete Volume": "刪除雲端硬碟",
  "Delete Volume Backup": "刪除雲端硬碟備份",
  "Delete Volume Snapshot": "刪除雲端硬碟快照",
  "Delete Volume Type": "刪除雲端硬碟類型",
  "Delete Volume on Instance Delete": "在執行個體刪除時刪除磁碟區",
  "Delete Zone": "刪除區域",
  "Delete metadata": "刪除中繼資料",
  "Deleted": "已刪除",
  "Deleted At": "刪除於",
  "Deleted with the instance": "隨雲端伺服器刪除",
  "Deleting": "刪除中",
  "Deleting this stack will delete all resources deployed by the stack.": "刪除此堆疊將刪除所有堆疊部署的資源。",
  "Democratic Republic of the Congo": "剛果民主共和國",
  "Denmark": "丹麥",
  "Denying": "拒絕中",
  "Deploy Failed": "部署失敗",
  "Deploy Wait": "等待部署",
  "Deploying": "部署中",
  "Deployment Parameters": "部署參數",
  "Description": "描述",
  "Dest Folder": "目標資料夾",
  "Destination": "目的地",
  "Destination CIDR": "目的網路位址",
  "Destination IP": "目的 IP",
  "Destination IP Address/Subnet": "目的 IP 位址/子網路",
  "Destination Port": "目的埠",
  "Destination Port/Port Range": "目的埠/埠範圍",
  "Detach": "卸載",
  "Detach Instance": "從雲端伺服器卸載",
  "Detach Interface": "卸載網路介面",
  "Detach Network": "卸載網路",
  "Detach Security Group": "卸載安全群組",
  "Detach Volume": "卸載雲端硬碟",
  "Detach interface": "卸載網路介面",
  "Detaching": "卸載中",
  "Detail": "詳情",
  "Detail Info": "詳情",
  "Details": "詳情",
  "Details *": "詳情 *",
  "Details about the PTR record.": "PTR 記錄相關詳情。",
  "Device": "裝置",
  "Device ID": "裝置 ID",
  "Device ID/Name": "裝置 ID/名稱",
  "Device Owner": "裝置擁有者",
  "Devicemapper": "裝置對應",
  "Direct": "直接",
  "Direction": "方向",
  "Disable": "停用",
  "Disable Cinder Service": "停用儲存服務",
  "Disable Compute Host": "停用運算節點",
  "Disable Compute Service": "停用運算服務",
  "Disable Gateway": "停用閘道",
  "Disable Neutron Agent": "停用網路服務代理程式",
  "Disable SNAT": "停用 SNAT",
  "Disable TLS": "停用 TLS",
  "Disable compute host": "停用運算節點",
  "Disabled": "已停用",
  "Disabling port security will turn off the security group policy protection and anti-spoofing protection on the port. General applicable scenarios: NFV or operation and maintenance Debug.": "停用埠安全性會關閉該埠上的安全群組策略保護和反詐騙保護。一般適用情境：NFV 或維運除錯",
  "Disabling the project will have a negative impact. If the users associated with the project are only assigned to the project, they will not be able to log in": "停用專案後將會產生負面影響，專案關聯的使用者如果只分配給該專案，將無法登入",
  "Disassociate": "卸載",
  "Disassociate Floating IP": "卸載浮動 IP",
  "Disassociate Floating Ip": "卸載浮動 IP",
  "Disconnect Subnet": "中斷子網路連接",
  "Discovery URL": "探索 URL",
  "Disk": "磁碟",
  "Disk (GiB)": "磁碟 (GiB)",
  "Disk Format": "磁碟格式",
  "Disk Info": "磁碟資訊",
  "Disk Tag": "磁碟標籤",
  "Disk allocation (GiB)": "雲端硬碟配置量 (GiB)",
  "Disk size is limited by the min disk of flavor, image, etc.": "根磁碟大小受雲端伺服器類型、映像檔等的最小磁碟限制。",
  "Djibouti": "吉布地",
  "Do Build And Run Instance": "建置並執行執行個體",
  "Do HH:mm": "",
  "Do not reset the normally mounted volume to the \"available\"、\"maintenance\" or \"error\" status. The reset state does not remove the volume from the instance. If you need to remove the volume from the instance, please go to the console of the corresponding project and use the \"detach\" operation.": "請勿將正常掛載中的雲端硬碟重設為「可用」、「維護」或「錯誤」狀態。重設狀態並不會將雲端硬碟從雲端伺服器上卸載下來。如果您需要將雲端硬碟從雲端伺服器上移除，請進入相應專案的控制台使用「卸載」操作。",
  "Do not set with a backend": "不設定後端",
  "Docker": "Docker",
  "Docker Hub": "Docker Hub",
  "Docker Storage Driver": "Docker 儲存驅動程式",
  "Docker Swarm": "Docker Swarm",
  "Docker Swarm Mode": "Docker Swarm 模式",
  "Docker Volume Size (GiB)": "Docker 磁碟大小 (GiB)",
  "Domain": "網域",
  "Domain Detail": "網域詳情",
  "Domain ID": "網域 ID",
  "Domain ID/Name": "網域 ID/名稱",
  "Domain Manager": "網域管理員",
  "Domain Name": "網域名稱",
  "Domain name ending in.": "網域名稱結尾為.",
  "Domains": "網域",
  "Dominica": "多明尼克",
  "Down": "關閉",
  "Download File": "下載檔案",
  "Download all data": "下載所有資料",
  "Download canceled!": "下載已取消！",
  "Download current data": "下載目前資料",
  "Download progress": "下載進度",
  "Downloading": "下載中",
  "Draining": "清空中",
  "Driver": "驅動程式",
  "Driver Handles Share Servers": "驅動程式處理共用伺服器",
  "Driver Info": "驅動程式資訊",
  "Driver Interface": "驅動程式介面",
  "Duplicate tag name: {tag}": "重複的標籤名稱：{tag}",
  "EGP": "EGP",
  "ENTRYPOINT": "執行命令 (ENTRYPOINT)",
  "ESP": "ESP",
  "Each instance belongs to at least one security group, which needs to be specified when it is created. Instances in the same security group can communicate with each other on the network, and instances in different security groups are disconnected from the internal network by default.": "每台雲端伺服器至少屬於一個安全群組，在建立的時候就需要指定。同一安全群組內的雲端伺服器之間網路互通，不同安全群組的雲端伺服器之間預設內網不通。",
  "Each new connection request is assigned to the next server in order, and all requests are finally divided equally among all servers. Commonly used for short connection services, such as HTTP services.": "按順序把每個新的連線請求分配給下一個伺服器，最終把所有請求平分給所有的伺服器。常用於短連線服務，例如 HTTP 等服務。",
  "Each server can have up to 50 tags": "每台雲端伺服器最多綁定 50 個標籤",
  "East Timor": "東帝汶",
  "Ecuador": "厄瓜多",
  "Edit": "編輯",
  "Edit Bandwidth Egress Limit Rule": "編輯頻寬出口規則",
  "Edit Bandwidth Ingress Limit Rule": "編輯頻寬入口規則",
  "Edit Bare Metal Node": "編輯裸機節點",
  "Edit Consumer": "編輯消費者",
  "Edit Container": "編輯容器",
  "Edit DSCP Marking Rule": "編輯 DSCP 標記規則",
  "Edit Default Pool": "編輯資源池",
  "Edit Domain": "編輯網域",
  "Edit Domain Permission": "編輯網域角色",
  "Edit Extra Spec": "編輯額外規格",
  "Edit Flavor": "編輯雲端伺服器類型",
  "Edit Health Monitor": "編輯健康狀態監控器",
  "Edit Host Aggregate": "編輯主機群組",
  "Edit IPsec Site Connection": "編輯 IPsec 站點連線",
  "Edit Image": "編輯映像檔",
  "Edit Instance": "編輯雲端伺服器",
  "Edit Instance Snapshot": "編輯雲端伺服器快照",
  "Edit Listener": "編輯監聽器",
  "Edit Load Balancer": "編輯負載平衡器",
  "Edit Member": "編輯成員",
  "Edit Metadata": "編輯中繼資料",
  "Edit Port": "編輯埠",
  "Edit Port Forwarding": "編輯埠轉送",
  "Edit Port Group": "編輯埠群組",
  "Edit Project": "編輯專案",
  "Edit QoS Policy": "編輯 QoS 策略",
  "Edit Quota": "編輯配額",
  "Edit Role": "編輯角色",
  "Edit Router": "編輯路由器",
  "Edit Rule": "編輯規則",
  "Edit Share Metadata": "編輯共用中繼資料",
  "Edit Subnet": "編輯子網路",
  "Edit System Permission": "編輯系統角色",
  "Edit User": "編輯使用者",
  "Edit User Group": "編輯使用者群組",
  "Edit VPN": "編輯 VPN",
  "Edit VPN EndPoint Groups": "編輯 VPN 端點群組",
  "Edit VPN IKE Policy": "編輯 VPN IKE 策略",
  "Edit VPN IPsec Policy": "編輯 VPN IPsec 策略",
  "Edit Volume Backup": "編輯雲端硬碟備份",
  "Edit host aggregate": "編輯主機群組",
  "Edit metadata": "編輯中繼資料",
  "Edit quota": "編輯配額",
  "Edit rule": "編輯規則",
  "Editing only changes the content of the file, not the file name.": "編輯只會變更檔案內容，而不會變更檔案名稱。",
  "Effective Mode": "生效模式",
  "Effective mode after configuration changes": "配置變更後的生效模式",
  "Egress": "出口",
  "Egress Policy": "出口策略",
  "Egress Policy ID": "出口策略 ID",
  "Egress Policy Name": "出口策略名稱",
  "Egypt": "埃及",
  "Eject": "移除",
  "El Salvador": "薩爾瓦多",
  "Email": "電子郵件",
  "Email Address": "電子郵件地址",
  "Email for the zone. Used in SOA records for the zone.": "此區域的電子郵件。用於此區域的 SOA 記錄。",
  "Enable": "啟用",
  "Enable Admin State": "啟用管理狀態",
  "Enable Compute Host": "啟用運算節點",
  "Enable Compute Service": "啟用運算服務",
  "Enable DHCP": "已啟用 DHCP",
  "Enable Domain": "啟用網域",
  "Enable Floating IP": "使用浮動 IP",
  "Enable Health Check": "啟用健康狀態檢查",
  "Enable Health Monitor": "啟用健康狀態監控器",
  "Enable Load Balancer": "啟用負載平衡器",
  "Enable Neutron Agent": "啟用網路服務代理程式",
  "Enable Project": "啟用專案",
  "Enable QoS Policy": "啟用 QoS 策略",
  "Enable Registry": "啟用登錄檔",
  "Enable SNAT": "啟用 SNAT",
  "Enable Service": "啟用服務",
  "Enable User": "啟用使用者",
  "Enable auto heal": "啟用自動修復",
  "Enable auto remove": "啟用自動移除",
  "Enable compute host": "啟用運算節點",
  "Enable interactive mode": "啟用互動模式",
  "Enabled": "已啟用",
  "Enabled Load Balancer for Master Nodes": "主節點啟用負載平衡",
  "Enabled Network": "啟用網路",
  "Encapsulation Mode": "封裝模式",
  "Encrypted": "已加密",
  "Encryption": "加密",
  "Encryption Algorithm": "加密演算法",
  "Encryption Info": "加密資訊",
  "End Time": "結束時間",
  "Endpoint Counts": "端點數量",
  "Endpoints": "服務位址",
  "Engine ID": "引擎 ID",
  "Enroll": "註冊",
  "Enter Maintenance Mode": "進入維護模式",
  "Enter an integer value between 1 and 65535.": "埠號必須是 1 到 65535 之間的整數。",
  "Enter query conditions to filter": "輸入查詢條件以篩選",
  "Entered: {length, plural, =1 {one character} other {# characters} }(maximum {maxCount} characters)": "已輸入：{length} 個字元 (最多 {maxCount} 個字元)",
  "Environment": "環境",
  "Environment Variable": "環境變數",
  "Environment Variables": "環境變數",
  "Ephemeral Disk (GiB)": "暫時磁碟 (GiB)",
  "Equatorial Guinea": "赤道幾內亞",
  "Eritrea": "厄利垂亞",
  "Error": "錯誤",
  "Error Deleting": "刪除時發生錯誤",
  "Error Extending": "擴充時發生錯誤",
  "Error Restoring": "還原時發生錯誤",
  "Estonia": "愛沙尼亞",
  "Ether Type": "乙太網路類型",
  "Ethiopia": "衣索比亞",
  "Event": "事件",
  "Event Time": "發生時間",
  "Evictions": "驅逐",
  "Execute Command": "執行指令",
  "Execution Result": "執行結果",
  "Existing Volume": "現有磁碟",
  "Exit Policy": "結束策略",
  "Exp: ": "例如：",
  "Expand": "展開",
  "Expand Advanced Options": "展開進階選項",
  "Expired Time": "到期時間",
  "Expires At": "到期時間",
  "Export Location": "匯出位置",
  "Export Locations": "匯出位置",
  "Exposed Ports": "對外開放的埠",
  "Extend Root Volume": "擴充根磁碟",
  "Extend Share": "擴充共用",
  "Extend Volume": "擴充雲端硬碟",
  "Extend volume": "擴充雲端硬碟",
  "Extending": "擴充中",
  "Extending Error": "擴充失敗",
  "External": "外部",
  "External Fixed IP": "外部固定 IP",
  "External Fixed IPs": "外部固定 IP",
  "External Gateway": "外部閘道",
  "External IP": "外部 IP",
  "External IP(V4)": "外部 IP (V4)",
  "External IP(V6)": "外部 IP (V6)",
  "External Network": "外部網路",
  "External Network ID/Name": "外部網路 ID/名稱",
  "External Network Info": "外部網路資訊",
  "External Networks": "外部網路",
  "External Port": "來源埠",
  "External Port/Port Range": "來源埠/埠範圍",
  "Extra Infos": "額外資訊",
  "Extra Specs": "額外規格",
  "FAKE": "FAKE",
  "FLAT": "FLAT",
  "Fail Rollback": "失敗回滾",
  "Failed": "失敗",
  "Failover Segment": "故障轉移分段",
  "Falkland Islands (Malvinas)": "福克蘭群島（馬爾維納斯群島）",
  "Faroe Islands": "法羅群島",
  "Fault": "故障",
  "Fedora": "Fedora",
  "Fiji": "斐濟",
  "File": "檔案",
  "File System Used Space": "檔案系統已用空間",
  "File URL": "檔案 URL",
  "Filename": "檔案名稱",
  "Files: {names}": "檔案：{names}",
  "Fill In The Parameters": "填寫參數",
  "Fingerprint": "指紋",
  "Finish Resize": "完成調整大小",
  "Finland": "芬蘭",
  "Firewall": "防火牆",
  "Firewall Detail": "防火牆詳情",
  "Firewall Policies": "防火牆策略",
  "Firewall Policy": "防火牆策略",
  "Firewall Port": "防火牆埠",
  "Firewall Rule": "防火牆規則",
  "Firewall Rules": "防火牆規則",
  "Firewalls": "防火牆",
  "Fixed IP": "內部 IP",
  "Fixed IP Address": "內部 IP 位址",
  "Fixed IPs": "內部 IP",
  "Fixed Network": "內部網路",
  "Fixed Subnet": "內部子網路",
  "Flavor": "雲端伺服器類型",
  "Flavor Detail": "雲端伺服器類型詳情",
  "Flavor Info": "規格資訊",
  "Flavor Name": "雲端伺服器類型名稱",
  "Flavor families, used to configure the instance flavor classification": "雲端伺服器類型系列，用於配置執行個體雲端伺服器類型分類",
  "Flavor of Master Nodes": "主節點類型",
  "Flavor of Nodes": "節點類型",
  "Flavors": "雲端伺服器類型",
  "Floating IP": "浮動 IP",
  "Floating IP Address": "浮動 IP 位址",
  "Floating IP Enabled": "允許浮動 IP",
  "Floating IPs": "浮動 IP",
  "Floating Ip": "浮動 IP",
  "Floating Ip Address": "浮動 IP 位址",
  "Floating Ip Detail": "浮動 IP 詳情",
  "Floating ip has already been associate, Please check Force release": "浮動 IP 已被關聯，請檢查強制釋放",
  "Folder Detail": "資料夾詳情",
  "Folder Name": "資料夾名稱",
  "For GPU type, you need to install GPU drivers in the instance operating system.": "對於 GPU 類型的雲端伺服器，您需要在雲端伺服器作業系統中安裝 GPU 驅動程式等。",
  "For GRE networks, valid segmentation IDs are 1 to 4294967295": "對於 GRE 網路，有效的區隔 ID 範圍是 1 到 4294967295",
  "For VLAN networks, valid segmentation IDs are 1 to 4094": "對於 VLAN 網路，有效的區隔 ID 範圍是 1 到 4094",
  "For VXLAN networks, valid segmentation IDs are 1 to 16777215": "對於 VXLAN 網路，有效的區隔 ID 範圍是 1 到 16777215",
  "Forbidden": "禁用",
  "Forbidden Domain": "禁用網域",
  "Forbidden Project": "禁用專案",
  "Forbidden User": "禁用使用者",
  "Forbidden the domain will have a negative impact, all project and user in domain will be forbidden": "禁用網域後，該網域下的專案和使用者都會被禁止，使用者將無法登入",
  "Force Delete": "強制刪除",
  "Force Delete Container": "強制刪除容器",
  "Force Delete Share Instance": "強制刪除共用執行個體",
  "Force release": "強制釋放",
  "Force shutdown must be checked!": "必須勾選強制關機！",
  "Forced Down": "強制關閉",
  "Forced Shutdown": "強制關機",
  "Forced shutdown may result in data loss or file system damage. You can also take the initiative to shut down and perform operations.": "強制關機可能會導致資料遺失或檔案系統損壞，您也可以主動關機後再執行操作。",
  "Forgot your password?": "忘記密碼？",
  "Format": "格式",
  "Forward Slash ‘/’ is not allowed to be in a tag name": "標籤名稱中不允許使用正斜線「/」",
  "France": "法國",
  "Free": "閒置",
  "FreeBSD": "FreeBSD",
  "French Guiana": "法屬蓋亞那",
  "French Polynesia": "法屬玻里尼西亞",
  "Frequent login failure will cause the account to be temporarily locked, please operate after 5 minutes": "頻繁登入失敗會導致帳戶暫時鎖定，請 5 分鐘後再操作",
  "From port": "從埠自動取得",
  "Front End": "前端",
  "Frontend": "前端",
  "Full": "已滿",
  "Full Backup": "完整備份",
  "GPU Count": "GPU 數量",
  "GPU Info": "GPU 資訊",
  "GPU Model": "GPU 型號",
  "GPU Parameters": "GPU 參數",
  "GPU Type": "GPU 類型",
  "GPU model, used when configuring Compute Optimized Type with GPU": "GPU 型號，配置運算最佳化類型為 GPU 時使用",
  "GPU pass-through will load GPU devices directly to the instance for use. VGPU is a GPU virtualization solution. GPU resources will be segmented and distributed to multiple instances for shared use.": "GPU 直通會將 GPU 裝置直接載入到雲端伺服器以供使用。vGPU 是一種 GPU 虛擬化解決方案。GPU 資源將被分割並分配給多個雲端伺服器共用。",
  "GRE": "GRE",
  "Gabon": "加彭",
  "Gambia": "甘比亞",
  "Gateway": "閘道",
  "Gateway IP": "閘道 IP",
  "Gateway Time-out (code: 504) ": "閘道逾時 (錯誤代碼：504)",
  "Gateway ip {gateway_ip} conflicts with allocation pool {pool}": "閘道 IP {gateway_ip} 與分配集區 {pool} 衝突",
  "General Purpose": "通用型",
  "Generated Time": "產生時間",
  "Georgia": "喬治亞",
  "Germany": "德國",
  "Get OpenRC file": "取得 OpenRC 檔案",
  "Get Token": "取得 Token",
  "Get {name} detail error.": "取得 {name} 詳情時發生錯誤。",
  "Get {name} error.": "取得 {name} 時發生錯誤。",
  "Ghana": "迦納",
  "Gibraltar": "直布羅陀",
  "Given IP": "指定的 IP",
  "Glance": "",
  "Glance Image": "本機映像檔",
  "Global Setting": "全域設定",
  "GlusterFS": "GlusterFS",
  "Grant Databases Access": "授與資料庫存取權",
  "Greece": "希臘",
  "Greenland": "格陵蘭",
  "Grenada": "格瑞那達",
  "Guadeloupe": "瓜地洛普",
  "Guam": "關島",
  "Guatemala": "瓜地馬拉",
  "Guinea": "幾內亞",
  "Guinea Bissau": "幾內亞比索",
  "Guyana": "蓋亞那",
  "HDFS": "HDFS",
  "HEALTHY": "健康",
  "HTTP Proxy": "HTTP 代理伺服器",
  "HTTP Version not supported (code: 505) ": "不支援 HTTP 版本 (錯誤代碼：505)",
  "HTTPS Proxy": "HTTPS 代理伺服器",
  "Haiti": "海地",
  "Hard Reboot": "強制重新啟動",
  "Hard Rebooting": "強制重新啟動中",
  "Hash": "雜湊",
  "Health Check CMD": "健康狀態檢查指令",
  "Health Check Interval": "健康狀態檢查間隔時間",
  "Health Check Retries": "健康狀態檢查重試次數",
  "Health Check Timeout": "健康狀態檢查逾時時間",
  "Health Checking Log": "健康狀態檢查記錄",
  "Health Monitor": "健康狀態監控器",
  "Health Monitor Delay": "檢查間隔 (秒)",
  "Health Monitor Detail": "健康狀態監控器詳情",
  "Health Monitor Max Retries": "最大重試次數",
  "Health Monitor Name": "健康狀態監控器名稱",
  "Health Monitor Timeout": "檢查逾時時間 (秒)",
  "Health Monitor Type": "健康狀態監控器類型",
  "Health Status": "健康狀態",
  "HealthMonitor Type": "健康狀態檢查類型",
  "Healthy": "健康",
  "Heartbeat Timestamp": "心跳時間戳記",
  "Hello, {name}": "您好，{name}",
  "Heterogeneous Computing": "異質運算",
  "Hidden": "隱藏",
  "Hide Advanced Options": "隱藏進階選項",
  "Hide Default Firewalls": "隱藏預設防火牆",
  "Hide Default Policies": "隱藏預設策略",
  "Hide Default Rules": "隱藏預設規則",
  "High Clock Speed": "高時脈型",
  "Home": "首頁",
  "Home page": "首頁",
  "Honduras": "宏都拉斯",
  "Hong Kong": "香港",
  "Host": "主機",
  "Host Aggregate": "主機群組",
  "Host Aggregates": "主機群組",
  "Host Average Network IO": "主機平均網路 I/O",
  "Host CPU Usage": "主機 CPU 使用率",
  "Host Detail": "主機詳情",
  "Host Disk Average IOPS": "主機平均磁碟 IOPS",
  "Host Memory Usage": "主機記憶體使用率",
  "Host Name": "主機名稱",
  "Host Routes": "主機路由",
  "Host Routes Format Error(e.g. 192.168.200.0/24,10.56.1.254)": "無效：主機路由格式錯誤 (例如：192.168.200.0/24,10.56.1.254)",
  "Host Routes Format Error(e.g. ::0a38:01fe/24,::0a38:01fe)": "無效：主機路由格式錯誤 (例如：::0a38:01fe/24,::0a38:01fe))",
  "Hostname": "主機名稱",
  "Hosts": "主機",
  "Hosts Detail": "主機詳情",
  "Hungary": "匈牙利",
  "Hypervisor Detail": "Hypervisor 詳情",
  "Hypervisors": "Hypervisors",
  "ICMP": "ICMP",
  "ICMP Code": "ICMP 代碼",
  "ICMP Type": "ICMP 類型",
  "ICMP Type/ICMP Code": "類型/代碼",
  "ID": "ID",
  "ID/Floating IP": "ID/浮動 IP",
  "ID/Name": "ID/名稱",
  "IGMP": "IGMP",
  "IKE Policies": "IKE 策略",
  "IKE Policy": "IKE 策略",
  "IKE Version": "IKE 版本",
  "IP": "IP",
  "IP Address": "IP 位址",
  "IP Distribution Mode": "IP 分配模式",
  "IP Protocol": "IP 協定",
  "IP Usage": "IP 使用情況",
  "IP Version": "IP 版本",
  "IP address allocation polls, one enter per line(e.g. 192.168.1.2,192.168.1.200)": "IP 位址分配集區，每行一個 (例如：192.168.1.2,192.168.1.200)",
  "IP address allocation polls, one enter per line(e.g. {ip})": "IP 位址分配集區，每行一個 (例如：{ip})",
  "IPMI Address": "IPMI 位址",
  "IPMI Bridge": "IPMI 橋接器",
  "IPMI Password": "IPMI 密碼",
  "IPMI Port": "IPMI 埠",
  "IPMI Privilege Level": "IPMI 權限層級",
  "IPMI Protocol Version": "IPMI 協定版本",
  "IPMI Username": "IPMI 使用者名稱",
  "IPMITool": "IPMITool",
  "IPXE": "IPXE",
  "IPsec Policies": "IPsec 策略",
  "IPsec Policy": "IPsec 策略",
  "IPsec Site Connection": "IPsec 站點連線",
  "IPsec Site Connections": "IPsec 站點連線",
  "IPsec site connection Detail": "IPsec 站點連線詳情",
  "IPv4": "IPv4",
  "IPv4 Address": "IPv4 位址",
  "IPv6": "IPv6",
  "IPv6 Address": "IPv6 位址",
  "IPv6 Address Record": "IPv6 位址記錄",
  "IPv6-Encap": "IPv6-Encap",
  "IPv6-Frag": "IPv6-Frag",
  "IPv6-ICMP": "IPv6-ICMP",
  "IPv6-NoNxt": "IPv6-NoNxt",
  "IPv6-Opts": "IPv6-Opts",
  "IPv6-Route": "IPv6-Route",
  "ISO - Optical disc image format": "ISO - 光碟映像檔格式",
  "Iceland": "冰島",
  "Identifier of the physical port on the switch to which node’s port is connected to": "節點連接的交換器上的實體埠識別碼",
  "Identity": "身分識別",
  "If \"Enable\" fails to roll back, the resource will be deleted after the creation fails; if \"Disable\" fails to roll back, the resource will be retained after the creation fails.": "若「啟用」失敗回滾，建立失敗後會刪除資源；若「停用」失敗回滾，建立失敗後會保留資源。",
  "If OS is Linux, system will reset root password, if OS is Windows, system will reset Administrator password.": "如果作業系統是 Linux，系統會重設 root 使用者密碼；如果是 Windows，系統會重設 Administrator 使用者密碼。",
  "If an instance is using this flavor, deleting it will cause the instance's flavor data to be missing. Are you sure to delete {name}?": "若有雲端伺服器正在使用此規格，刪除會導致雲端伺服器的規格資料遺失，確定要刪除 {name} 嗎？",
  "If checked, the network will be enable.": "如果勾選，則會啟用此網路。",
  "If exposed port is specified, this parameter will be ignored.": "如果指定了對外開放的埠，則會忽略此參數。",
  "If it is an SNI type certificate, a domain name needs to be specified": "如果是 SNI 類型的憑證，則需要指定網域名稱",
  "If it’s not set, the value of this in the template will be used.": "如果未設定，則會使用範本中的值。",
  "If no gateway is specified, the first IP address will be defaulted.": "如果未指定閘道 IP，則預設為第一個位址。",
  "If not provided, the roles assigned to the application credential will be the same as the roles in the current token.": "如果未提供，則指派給應用程式憑證的角色會與當前用戶中的角色相同。",
  "If nova-compute on the host is disabled, it will be forbidden to be selected as the target host.": "如果主機上的 nova-compute 已停用，則無法選取該主機作為目標主機。",
  "If set then all tenants will be able to see this share.": "如果有該設定，則所有租戶都能夠看到此共用。",
  "If the capacity of the disk is large, the type modify operation may take several hours. Please be cautious.": "如果雲端硬碟的容量較大，則變更雲端硬碟類型可能需要數小時，請謹慎操作。",
  "If the listener has an SNI certificate installed, it cannot be removed. Please delete the listener or replace the SNI certificate": "如果監聽器已安裝 SNI 憑證，則無法移除。請刪除監聽器或更換 SNI 憑證",
  "If the root disk has a snapshot, it will affect the deletion of the original disk during reconstruction or the recovery of the instance snapshot.": "如果根磁碟有快照，則會影響重構期間原始磁碟的刪除或雲端伺服器快照的復原。",
  "If the value is set to 0, it means unlimited": "如果值設為 0，則表示無限制",
  "If the volume associated with the snapshot has changed the volume type, please modify this option manually; if the volume associated with the snapshot keeps the volume type unchanged, please ignore this option. (no need to change).": "如果與快照關聯的雲端硬碟已變更其類型，請手動修改此選項；如果與快照關聯的雲端硬碟保持其類型不變，請忽略此選項 (無需變更)。",
  "If this parameter is specified, Zun will create a security group with a set of rules to open the ports that should be exposed, and associate the security group to the container.": "如果指定此參數，Zun 會建立一個安全群組，其中包含一組規則以開啟應公開的埠，並將安全群組與容器建立關聯。",
  "If you are not authorized to access any project, or if the project you are involved in has been deleted or disabled, contact the platform administrator to reassign the project": "如果您未獲授權存取任何專案，或您參與的專案已遭刪除或停用，請聯絡平台管理員以重新指派專案",
  "If you are not sure which authentication method to use, please contact your administrator.": "如果您不確定要使用哪種驗證方法，請聯絡您的管理員。",
  "If you choose a port which subnet is different from the subnet of LB, please ensure connectivity between the two.": "如果您選擇的埠與負載平衡器的子網路不同，請確保兩者之間的連線能力。",
  "If you do not fill in parameters such as cpus, memory_mb, local_gb, cpu_arch, etc., you can automatically inject the configuration and Mac address of the physical machine by performing the \"Auto Inspect\" operation.": "如果您未填寫 cpus、memory_mb、local_gb、cpu_arch 等參數，您可以透過執行「自動檢查」操作來自動注入實體機器的配置和 Mac 位址。",
  "If you still want to keep the disk data, it is recommended that you create a backup for the disk before deleting.": "如果您仍想要保留雲端硬碟資料，建議您在刪除雲端硬碟之前先建立備份。",
  "Illegal JSON scheme": "不合法的 JSON 格式",
  "Image": "映像檔",
  "Image & OS": "映像檔與作業系統",
  "Image Backup": "映像檔備份",
  "Image Detail": "映像檔詳情",
  "Image Driver": "映像檔來源",
  "Image Info": "映像檔資訊",
  "Image Name": "映像檔名稱",
  "Image Pending Upload": "映像檔等待上傳",
  "Image Pulling": "映像檔拉取中",
  "Image Size": "映像檔大小",
  "Image Snapshot Pending": "映像檔快照等待上傳",
  "Image Uploading": "映像檔上傳中",
  "Images": "映像檔",
  "Immediate effect": "立即生效",
  "Immediately delete": "立即刪除",
  "Implied Roles": "隱含角色",
  "Import Keypair": "匯入金鑰對",
  "Import Metadata": "匯入中繼資料",
  "Import metadata": "匯入中繼資料",
  "Importing": "匯入中",
  "In Cluster": "叢集中",
  "In Use": "使用中",
  "In general, administrator for Windows, root for Linux, please fill by image uploading.": "一般而言，Windows 為 administrator，Linux 為 root，請根據上傳的映像檔正確填寫。",
  "In order to avoid data loss, the instance will shut down and interrupt your business. Please confirm carefully.": "為了避免資料遺失，雲端伺服器將會關機並中斷您的業務，請仔細確認。",
  "In the last 30 days": "最近 30 天",
  "In the last 7 days": "最近 7 天",
  "In the last hour": "最近 1 小時",
  "In-use": "使用中",
  "Inactive": "非啟用中",
  "Increment Backup": "增量備份",
  "Incremental": "增量",
  "Incremental Backup": "增量備份",
  "India": "印度",
  "Indicates whether this VPN can only respond to connections or both respond to and initiate connections.": "指示此 VPN 是僅回應連線，還是同時回應和開始連線。",
  "Indonesia": "印尼",
  "Infinity": "無限",
  "Info": "資訊",
  "Ingress": "進入",
  "Ingress Policy": "進入策略",
  "Ingress Policy ID": "進入策略 ID",
  "Ingress Policy Name": "進入策略名稱",
  "Init Complete": "初始化完成",
  "Init Failed": "初始化失敗",
  "Init In Progress": "正在初始化",
  "Initial Admin User": "初始管理員使用者",
  "Initial Databases": "初始資料庫",
  "Initial Volume Size": "初始磁碟區大小",
  "Initialize Databases": "初始化資料庫",
  "Initiator Mode": "啟動器模式",
  "Input destination port or port range (example: 80 or 80:160)": "輸入目的地埠或埠範圍 (例如：80 或 80:160)",
  "Input external port or port range (example: 80 or 80:160)": "輸入來源埠或埠範圍 (例如：80 或 80:160)",
  "Input internal port or port range (example: 80 or 80:160)": "輸入目標埠或埠範圍 (例如：80 或 80:160)",
  "Input source port or port range (example: 80 or 80:160)": "輸入來源埠或埠範圍 (例如：80 或 80:160)",
  "Insecure Registry": "不安全的登錄檔",
  "Insert": "插入",
  "Insert After": "晚於",
  "Insert Before": "早於",
  "Insert Rule": "插入規則",
  "Inspect Failed": "檢查失敗",
  "Inspecting": "檢查中",
  "Instance": "雲端伺服器",
  "Instance \"{ name }\" has already been locked.": "雲端伺服器 \"{ name }\" 已被鎖定。",
  "Instance \"{ name }\" is ironic, can not soft reboot it.": "雲端伺服器 \"{ name }\" 是裸機，無法執行軟重新啟動。",
  "Instance \"{ name }\" is locked, can not delete it.": "雲端伺服器 \"{ name }\" 已被鎖定，無法刪除。",
  "Instance \"{ name }\" is locked, can not pause it.": "雲端伺服器 \"{ name }\" 已被鎖定，無法暫停。",
  "Instance \"{ name }\" is locked, can not reboot it.": "雲端伺服器 \"{ name }\" 已被鎖定，無法重新啟動。",
  "Instance \"{ name }\" is locked, can not resume it.": "雲端伺服器 \"{ name }\" 已被鎖定，無法恢復。",
  "Instance \"{ name }\" is locked, can not soft reboot it.": "雲端伺服器 \"{ name }\" 已被鎖定，無法執行軟重新啟動。",
  "Instance \"{ name }\" is locked, can not start it.": "雲端伺服器 \"{ name }\" 已被鎖定，無法啟動。",
  "Instance \"{ name }\" is locked, can not stop it.": "雲端伺服器 \"{ name }\" 已被鎖定，無法關閉。",
  "Instance \"{ name }\" is locked, can not suspend it.": "雲端伺服器 \"{ name }\" 已被鎖定，無法暫停。",
  "Instance \"{ name }\" is locked, can not unpause it.": "雲端伺服器 \"{ name }\" 已被鎖定，無法取消暫停。",
  "Instance \"{ name }\" is not locked, can not unlock it.": "雲端伺服器 \"{ name }\" 未被鎖定，無法解鎖。",
  "Instance \"{ name }\" status is not active, can not soft reboot it.": "雲端伺服器 \"{ name }\" 狀態不是作用中，無法執行軟重新啟動。",
  "Instance \"{ name }\" status is not in active or shutoff, can not reboot it.": "雲端伺服器 \"{ name }\" 狀態不是作用中或已關閉，無法重新啟動。",
  "Instance \"{ name }\" status is not in active or suspended, can not stop it.": "雲端伺服器 \"{ name }\" 狀態不是作用中或已暫停，無法關閉。",
  "Instance \"{ name }\" status is not in active, can not pause it.": "雲端伺服器 \"{ name }\" 狀態不是作用中，無法暫停。",
  "Instance \"{ name }\" status is not in active, can not suspend it.": "雲端伺服器 \"{ name }\" 狀態不是作用中，無法暫停。",
  "Instance \"{ name }\" status is not in paused, can not unpause it.": "雲端伺服器 \"{ name }\" 狀態不是已暫停，無法取消暫停。",
  "Instance \"{ name }\" status is not in suspended, can not resume it.": "雲端伺服器 \"{ name }\" 狀態不是已暫停，無法恢復。",
  "Instance \"{ name }\" status is not shutoff, can not start it.": "雲端伺服器 \"{ name }\" 狀態不是已關閉，無法啟動。",
  "Instance Addr": "所在主機",
  "Instance Architecture": "雲端伺服器架構",
  "Instance Console Log": "雲端伺服器控制台記錄",
  "Instance Detail": "雲端伺服器詳情",
  "Instance ID": "執行個體 ID",
  "Instance IP": "雲端伺服器 IP",
  "Instance Info": "雲端伺服器資訊",
  "Instance Port": "雲端伺服器埠",
  "Instance Related": "雲端伺服器相關",
  "Instance Snapshot": "雲端伺服器快照",
  "Instance Snapshot Detail": "雲端伺服器快照詳情",
  "Instance Snapshot Name": "雲端伺服器快照名稱",
  "Instance Snapshots": "雲端伺服器快照",
  "Instance Status": "雲端伺服器狀態",
  "Instance UUID": "雲端伺服器 UUID",
  "Instance-HA": "雲端伺服器 HA",
  "Instances": "雲端伺服器",
  "Instances \"{ name }\" are locked, can not delete them.": "雲端伺服器 \"{ name }\" 已被鎖定，無法刪除。",
  "Insufficient {name} quota to create resources (left { quota }, input { input }).": "{ name } 配額不足，無法建立資源，請調整資源數量或配額（剩餘 { quota }，輸入 { input }）。",
  "Interface Info": "介面資訊",
  "Interface Name:": "網路介面 ID:",
  "Interface for vendor-specific functionality on this node": "用於在此節點上特定廠商功能的介面",
  "Interface used for attaching and detaching volumes on this node": "用於在此節點上掛載與卸載雲端硬碟的介面",
  "Interface used for configuring RAID on this node": "用於在此節點上設定 RAID 的介面",
  "Interfaces": "網路介面",
  "Internal Ip Address": "目標 IP",
  "Internal Network Bandwidth (Gbps)": "內部網路頻寬 (Gbps)",
  "Internal Port": "目標埠",
  "Internal Port/Port Range": "目標埠/埠範圍",
  "Internal Server Error (code: 500) ": "伺服器錯誤 (錯誤碼：500)",
  "Invalid": "無效",
  "Invalid CIDR.": "無效的 CIDR。",
  "Invalid IP Address": "無效的 IP 位址",
  "Invalid IP Address and Port": "無效的 IP 位址和埠，成員已存在",
  "Invalid Mac Address. Please Use \":\" as separator.": "無效的 Mac 位址。請使用 \":\" 作為分隔符號。",
  "Invalid Tag Value: {tag}": "無效的標籤值: {tag}",
  "Invalid combination": "無效的組合",
  "Invalid: ": "無效：",
  "Invalid: Allocation Pools Format Error(e.g. 192.168.1.2,192.168.1.200) and start ip should be less than end ip": "無效：位址分配集區格式錯誤 (例如：192.168.1.2,192.168.1.200)，且起始 IP 應小於結束 IP",
  "Invalid: Allocation Pools Format Error(e.g. fd00:dead:beef:58::9,fd00:dead:beef:58::13) and start ip should be less than end ip": "無效：位址分配集區格式錯誤 (例如：fd00:dead:beef:58::9,fd00:dead:beef:58::13)，且起始 IP 應小於結束 IP",
  "Invalid: CIDR Format Error(e.g. 10.10.10.0/24)": "無效：CIDR 格式錯誤 (例如：10.10.10.0/24)",
  "Invalid: DNS Format Error(e.g. 1001:1001::)": "無效：DNS 格式錯誤 (例如：1001:1001::)",
  "Invalid: DNS Format Error(e.g. 114.114.114.114)": "無效：DNS 格式錯誤 (例如：114.114.114.114)",
  "Invalid: Domain name cannot be duplicated": "無效：網域名稱不得重複",
  "Invalid: Password must be the same with confirm password.": "無效：密碼必須與確認密碼相同。",
  "Invalid: Please input a valid ip": "無效：請輸入有效的 IP",
  "Invalid: Please input a valid ipv4": "無效：請輸入有效的 IPv4",
  "Invalid: Please input a valid ipv6.": "無效：請輸入有效的 IPv6。",
  "Invalid: Project name can not be chinese": "無效：專案名稱不得使用中文",
  "Invalid: Project names in the domain can not be repeated": "無效：網域中的專案名稱不得重複",
  "Invalid: Quota value(s) cannot be less than the current usage value(s): { used } used.": "無效：配額值不得小於目前的使用量：已使用 { used }。",
  "Invalid: User Group names in the domain can not be repeated": "無效：網域中的使用者群組名稱不得重複",
  "Invalid: User names in the domain can not be repeated": "無效：網域中的使用者名稱不得重複",
  "Ip Address": "IP 位址",
  "Iran (Islamic Republic of)": "伊朗",
  "Iraq": "伊拉克",
  "Ireland": "愛爾蘭",
  "Ironic Instance": "裸機",
  "Ironic Instance Name": "裸機名稱",
  "Is Current Project": "屬於目前專案",
  "Is Public": "公開",
  "Is admin only": "僅限管理員",
  "Is associate to floating ip: ": "已綁定浮動 IP：",
  "Is external network port": "是外部網路的埠",
  "Isolate": "隔離",
  "Isolate(No multithreading)": "隔離 (無多執行緒)",
  "Israel": "以色列",
  "It is IPv6 type.": "這是 IPv6 類型。",
  "It is recommended that the { instanceType } instance simultaneously set large page memory to large. { instanceType } instances also require faster memory addressing capabilities.": "建議 { instanceType } 雲端伺服器同時將大頁記憶體設為「大」。{ instanceType } 雲端伺服器也需要更快的記憶體定址功能。",
  "It is recommended that you perform this cloning operation on a disk without any reading/writing": "建議您在磁碟沒有任何讀取/寫入作業時執行此複製作業。",
  "It is recommended that you use the private network address 10.0.0.0/8, 172.16.0.0/12, 192.168.0.0/16": "建議您使用私有網路位址 10.0.0.0/8、172.16.0.0/12、192.168.0.0/16 作為子網路位址",
  "It is recommended that { instanceType } instance simultaneously set NUMA affinity policy for PCIE device to force or priority matching. This configuration can further improve PCIE computing performance.": "建議 { instanceType } 雲端伺服器同時將 PCIE 裝置的 NUMA 親和性策略設為強制或優先比對。此配置可進一步提升 GPU 運算效能。",
  "It is recommended to install and use this agent. The instance created with this image can be used to modify the password (qemu_guest_agent needs to be installed when creating the image).": "建議安裝並使用此代理程式，使用此映像檔建立的雲端伺服器才能修改密碼 (需要在建立映像檔時安裝 qemu_guest_agent)。",
  "It is recommended to refer to the following description format, otherwise it may not be effective": "建議參考以下描述格式，否則可能不會生效",
  "It is recommended to set CPU binding strategy as binding on { instanceType } instance. This configuration further improves the performance of the instance CPU.": "建議在 { instanceType } 雲端伺服器上將 CPU 策略設為「專用」。此配置可進一步提升雲端伺服器 CPU 效能。",
  "It is recommended to set the CPU thread binding policy as thread binding in { instanceType } instance, which can further improve the CPU performance of instance.": "建議在 { instanceType } 雲端伺服器上將 CPU 執行緒繫結策略設為多執行緒，此配置可進一步提升雲端伺服器 CPU 效能。",
  "It is suggested to use the marked AZ directly, too much AZ will lead to the fragmentation of available resources": "建議直接使用已標記的可用區，過多的可用區會導致可用資源分散",
  "It is unreachable for all floating ips.": "所有浮動 IP 都無法連線。",
  "It is unreachable for this floating ip.": "此浮動 IP 無法連線。",
  "Italy": "義大利",
  "Items in Cache": "快取中的項目",
  "Jamaica": "牙買加",
  "Japan": "日本",
  "Jordan": "約旦",
  "Jump to Console": "跳轉到控制台",
  "Kampuchea": "柬埔寨",
  "Kazakhstan": "哈薩克",
  "Kenya": "肯亞",
  "Kernel ID": "核心 ID",
  "Kernel Image": "核心映像檔",
  "Kernel Version": "核心版本",
  "Key": "金鑰",
  "Key Pair": "金鑰對",
  "Key Pairs": "金鑰對",
  "Key Size (bits)": "金鑰大小 (位元)",
  "Keypair": "SSH 金鑰對",
  "Keypair Detail": "金鑰對詳情",
  "Keypair Info": "金鑰對資訊",
  "Keystone Credentials": "Keystone 認證",
  "Keystone token is expired.": "Token 已過期，請檢查伺服器時間是否正確，確認 token 是否有效",
  "Kill": "終止",
  "Kill Container": "終止容器",
  "Kill Signal": "終止訊號",
  "Killed": "已終止",
  "Kubernetes": "Kubernetes",
  "Kuwait": "科威特",
  "Kyrgyzstan": "吉爾吉斯",
  "LB Algorithm": "演算法",
  "LEAST_CONNECTIONS": "最少連線",
  "Labels": "標籤",
  "Lao People's Democratic Republic": "寮國",
  "Large": "大",
  "Large(Optimal performance)": "大 (最佳效能)",
  "Last 2 Weeks": "最近 2 週",
  "Last 24H Status": "最近 24 小時狀態",
  "Last 7 Days": "最近 7 天",
  "Last Day": "最近 1 天",
  "Last Hour": "最近 1 小時",
  "Last Updated": "最近更新",
  "Last week alarm trend": "最近一週警示趨勢",
  "Latvia": "拉脫維亞",
  "Leave Maintenance Mode": "離開維護模式",
  "Lebanon": "黎巴嫩",
  "Left": "剩餘",
  "Lesotho": "賴索托",
  "Liberia": "賴比瑞亞",
  "Libyan Arab Jamahiriya": "利比亞",
  "Liechtenstein": "列支敦斯登",
  "Lifetime": "存留時間",
  "Lifetime Value": "存留時間值",
  "Listener": "監聽器",
  "Listener Connection Limit": "監聽器連線限制",
  "Listener Description": "監聽器描述",
  "Listener Detail": "監聽器詳情",
  "Listener Name": "監聽器名稱",
  "Listener Number": "監聽器數量",
  "Listener Protocol": "監聽器協定",
  "Listener Protocol Port": "監聽器協定埠",
  "Listeners": "監聽器",
  "Lithuania": "立陶宛",
  "Live Migrate": "即時移轉",
  "Live Migration At Destination": "即時移轉至目標位址",
  "Load Balancer": "負載平衡器",
  "Load Balancer Detail": "負載平衡器詳情",
  "Load Balancer Name": "負載平衡器名稱",
  "Load Balancers": "負載平衡器",
  "Load Template from a file": "從檔案載入範本",
  "Load from local files": "從本機檔案載入",
  "LoadBalancers Instances": "負載平衡器執行個體",
  "Local": "本機",
  "Local Endpoint Group": "本機端點群組",
  "Local Endpoint Group ID": "本機端點群組 ID",
  "Local Link Connection": "本機連結連線",
  "Local Network": "本機網路",
  "Local SSD": "本機 SSD",
  "Local Subnet": "本機子網路",
  "Locality": "本機",
  "Lock": "鎖定",
  "Lock Instance": "鎖定雲端伺服器",
  "Lock Status": "鎖定狀態",
  "Lock instance will lock the operations that have a direct impact on the operation of the instance, such as: shutdown, restart, delete, the mounting and unmounting of volume, etc. It does not involve the capacity expansion and change type of volume.": "鎖定雲端伺服器會鎖定對雲端伺服器運作有直接影響的操作，例如：關機、重新啟動、刪除、磁碟區的掛載和卸載等，但不涉及磁碟區的容量擴充和變更類型。",
  "Locked": "已鎖定",
  "Log": "記錄",
  "Log Length": "記錄長度",
  "Log in": "登入",
  "Login Name": "登入名稱",
  "Login Password": "登入密碼",
  "Login Type": "登入憑證",
  "Logs": "記錄",
  "Luxembourg": "盧森堡",
  "MAC Address": "MAC 位址",
  "MAC Learning State": "MAC 學習狀態",
  "MAPRFS": "MAPRFS",
  "MEM %": "記憶體使用率 (%)",
  "MEM LIMIT (MiB)": "總記憶體 (MiB)",
  "MEM USAGE (MiB)": "已用記憶體 (MiB)",
  "MTU": "MTU",
  "Mac Address": "MAC 位址",
  "MacVTap": "MacVTap",
  "Macau": "澳門",
  "Madagascar": "馬達加斯加",
  "Mail Exchange Record": "郵件交換記錄",
  "Maintained": "維護中",
  "Maintenance": "維護",
  "Malawi": "馬拉威",
  "Malaysia": "馬來西亞",
  "Maldives": "馬爾地夫",
  "Mali": "馬利",
  "Malta": "馬爾他",
  "Manage Access": "管理存取",
  "Manage Access Rule": "管理存取規則",
  "Manage Error": "管理失敗",
  "Manage Host": "管理主機",
  "Manage Metadata": "管理中繼資料",
  "Manage Ports": "管理埠",
  "Manage QoS Spec": "管理 QoS 規格",
  "Manage Resource Types": "管理資源類型",
  "Manage Security Group": "管理安全群組",
  "Manage Starting": "開始管理",
  "Manage State": "管理狀態",
  "Manage User": "管理使用者",
  "Manage User Group": "管理使用者群組",
  "Manage host": "管理主機",
  "Manage user": "管理使用者",
  "Manage user group": "管理使用者群組",
  "Manageable": "可管理",
  "Management": "管理",
  "Management Reason": "維護原因",
  "Mandatory for secondary zones. The servers to slave from to get DNS information.": "次要區域為必要項目。從伺服器取得 DNS 資訊。",
  "Manu": "手動",
  "Manual input": "手動輸入",
  "Manually Assigned Address": "手動指派位址",
  "Manually Specify": "手動指定",
  "Marshall Islands": "馬紹爾群島",
  "Martinique": "馬丁尼克",
  "Master Node Addresses": "主節點位址",
  "Master Node Flavor": "主節點類型",
  "Master Node LB Enabled": "已啟用主節點負載平衡",
  "Masters": "主節點",
  "Mauritania": "茅利塔尼亞",
  "Mauritius": "模里西斯",
  "Max Avail": "最大可用量",
  "Max BandWidth": "最大頻寬",
  "Max Burst": "最大爆發",
  "Max Retries": "最大重試次數",
  "Max Retry": "最大重試次數",
  "Max connect": "最大連線數",
  "Maximum interval time for each health check response": "每次健康狀態檢查回應的最大間隔時間",
  "Maximum time to allow one check to run in seconds": "允許一次檢查執行的最長時間 (秒)",
  "Mayotte": "馬約特",
  "Mem": "記憶體",
  "Member Count": "成員數量",
  "Member Detail": "成員詳情",
  "Member Num": "成員數量",
  "Members": "成員",
  "Members of Each Group": "每個群組的成員",
  "Members of Each Server Group": "每個雲端伺服器群組的成員",
  "Memory": "記憶體",
  "Memory (GiB)": "記憶體 (GiB)",
  "Memory (MiB)": "記憶體 (MiB)",
  "Memory Optimized": "記憶體最佳化型",
  "Memory Page": "記憶體頁面",
  "Memory Page Size": "記憶體頁面大小",
  "Memory Usage": "記憶體用量",
  "Memory Usages (GiB)": "記憶體用量 (GiB)",
  "Mesos": "Mesos",
  "Message": "訊息",
  "Message Details": "訊息詳情",
  "Message Queue Service": "訊息佇列服務",
  "Metadata": "中繼資料",
  "Metadata Definitions": "中繼資料定義",
  "Metadata Detail": "中繼資料詳情",
  "Mexico": "墨西哥",
  "Micronesia": "密克羅尼西亞",
  "Migrate": "移轉",
  "Migrate Volume": "移轉雲端硬碟",
  "Migrate volume": "移轉雲端硬碟",
  "Migrating": "移轉中",
  "Migrating To": "移轉至",
  "Min Memory": "最小記憶體",
  "Min Memory (GiB)": "最小記憶體 (GiB)",
  "Min System Disk": "最小系統磁碟",
  "Min System Disk (GiB)": "最小系統磁碟 (GiB)",
  "Min size": "最小容量",
  "Min. Disk": "最小磁碟大小",
  "Min. RAM": "最小記憶體",
  "Minimum value is 68 for IPv4, and 1280 for IPv6.": "IPv4 的最小值為 68，IPv6 的最小值為 1280。",
  "Miscellaneous": "其他",
  "Missing IP Address": "缺少 IP 位址",
  "Missing Port": "未填寫埠號",
  "Missing Subnet": "未填寫子網路",
  "Missing Weight": "未填寫權重",
  "Modification Times": "修改時間",
  "Modify Instance Tags": "修改雲端伺服器標籤",
  "Modify Project Tags": "修改專案標籤",
  "Modify QoS": "修改 QoS",
  "Moldova": "摩爾多瓦",
  "Monaco": "摩納哥",
  "Mongolia": "蒙古",
  "Monitor": "監控",
  "Monitor Center": "監控中心",
  "Monitor Overview": "監控總覽",
  "Montenegro": "蒙特內哥羅",
  "Montserrat": "蒙哲臘",
  "More": "更多",
  "More Actions": "更多操作",
  "More than one label is required, such as: \"example.org.\"": "需要一個以上的標籤，例如：\"example.org.\"",
  "Morocco": "摩洛哥",
  "Mount ISO": "掛載 ISO",
  "Mount snapshot support": "支援掛載快照",
  "Mozambique": "莫三比克",
  "Multiple filter tags are separated by enter": "多個篩選標籤以 Enter 鍵分隔",
  "My Role": "我的角色",
  "MySQL Actions": "MySQL 操作",
  "Myanmar": "緬甸",
  "N/A": "N/A",
  "NET I/O(B)": "網路 I/O(B)",
  "NFS": "NFS",
  "NOOP": "NOOP",
  "NUMA Node": "NUMA 節點",
  "NUMA Node Count": "NUMA 節點數量",
  "NUMA Nodes": "NUMA 節點",
  "Name": "名稱",
  "Name Server": "名稱伺服器",
  "Name can not be duplicated": "名稱不得重複",
  "Name or ID og the container image": "容器映像檔的名稱或 ID",
  "Namespace": "命名空間",
  "Namibia": "納米比亞",
  "Nauru": "諾魯",
  "Nepal": "尼泊爾",
  "Netherlands": "荷蘭",
  "Netherlands Antilles": "荷屬安地列斯",
  "Network": "網路",
  "Network Attaching": "網路綁定中",
  "Network Config": "網路配置",
  "Network Detaching": "網路解除綁定中",
  "Network Detail": "網路詳情",
  "Network Driver": "網路驅動程式",
  "Network Dropped Packets": "網路丟失封包",
  "Network Errors": "網路錯誤",
  "Network ID": "網路 ID",
  "Network ID/Name": "網路 ID/名稱",
  "Network Info": "網路資訊",
  "Network Interface": "網路介面",
  "Network Line": "網路線路",
  "Network Name": "網路名稱",
  "Network Service": "網路服務",
  "Network Setting": "網路設定",
  "Network Traffic": "網路流量",
  "Network Type": "網路類型",
  "Network topology page": "網路拓樸頁面",
  "Networking": "建立網路中",
  "Networking *": "網路 *",
  "Networks": "網路",
  "Neutron Agent Detail": "網路服務代理程式詳情",
  "Neutron Agents": "網路服務代理程式",
  "Neutron Net": "Neutron 網路",
  "Neutron Service": "網路服務",
  "Neutron Subnet": "Neutron 子網路",
  "New": "新增",
  "New Availability Zone": "新增可用區",
  "New Caledonia": "新喀里多尼亞",
  "New Status": "新狀態",
  "New Tag": "新增標籤",
  "New Volume": "新增磁碟",
  "New Zealand": "紐西蘭",
  "Next": "下一步",
  "Next Hop": "下一躍點",
  "Nicaragua": "尼加拉瓜",
  "Niger": "尼日",
  "Nigeria": "奈及利亞",
  "No": "否",
  "No - Do not create a new system disk": "否 - 不建立新的系統磁碟",
  "No Change": "不做變更",
  "No Console": "無控制台",
  "No Logs...": "暫無記錄...",
  "No Monitor": "無監控",
  "No Outputs": "無輸出",
  "No Proxy": "無代理伺服器",
  "No Raid": "",
  "No State": "無狀態",
  "No Task": "閒置",
  "No Vender": "",
  "No default pool set": "未設定預設池",
  "Node": "節點",
  "Node Addresses": "節點位址",
  "Node Driver": "節點驅動程式",
  "Node Flavor": "節點類型",
  "Node ID/Name": "節點 ID/名稱",
  "Node Info": "節點資訊",
  "Node Name": "節點名稱",
  "Node Spec": "節點規格",
  "Nodes": "節點",
  "Nodes To Remove": "要移除的節點",
  "Norfolk Island": "諾福克群島",
  "Normal": "正常",
  "North Korea": "北韓",
  "Northern Mariana Islands": "北馬利安納群島",
  "Norway": "挪威",
  "Not Implemented (code: 501) ": "未實作 (錯誤代碼：501)",
  "Not Open": "未開啟",
  "Not deleted with the instance": "不隨雲端伺服器刪除",
  "Not locked": "未鎖定",
  "Not select": "不選擇",
  "Not yet bound": "尚未綁定",
  "Not yet selected": "尚未選擇",
  "Note that when using a share type with the driver_handles_share_servers extra spec as False, you should not provide a share network.": "請注意，當使用額外規格 driver_handles_share_servers 為 False 的共用類型時，您不應提供共用網路。",
  "Note: Are you sure you need to modify the volume type?": "注意：確定需要修改雲端硬碟類型？",
  "Note: Please consider the container name carefully since it couldn't be changed after created.": "注意：請謹慎為容器命名，因為建立後便無法變更。",
  "Note: The security group you use will act on all virtual adapters of the instance.": "注意：您使用的安全群組將作用於雲端伺服器的所有虛擬網路介面卡。",
  "Notification Detail": "通知詳情",
  "Notifications": "通知",
  "Nova Service": "運算服務",
  "Number of GPU": "GPU 數量",
  "Number of IPs used by all projects": "所有專案使用的 IP 數量",
  "Number of Master Nodes": "主節點數量",
  "Number of Nodes": "節點數量",
  "Number of Ports": "埠數量",
  "Number of Usb Controller": "USB 控制器數量",
  "OK": "OK",
  "OS": "作業系統",
  "OS Admin": "映像檔預設使用者",
  "OS Disk": "系統磁碟",
  "OS Type": "作業系統類型",
  "OS Version": "系統版本",
  "OSDs": "OSDs",
  "OSPF": "OSPF",
  "Object Count": "物件數量",
  "Object Count ": "物件數量",
  "Object Storage": "物件儲存",
  "Off": "關閉",
  "Offline": "離線",
  "Oman": "阿曼",
  "On": "開啟",
  "On Maintenance": "開啟維護",
  "On failure": "失敗時",
  "One entry per line(e.g. 114.114.114.114)": "每行一筆 (例如：114.114.114.114)",
  "One entry per line(e.g. {ip})": "每行一筆 (例如：{ip})",
  "One-way authentication": "單向驗證",
  "Online": "線上",
  "Online Resize": "線上調整配置",
  "Only a MAC address or an OpenFlow based datapath_id of the switch are accepted in this field": "此欄位僅接受交換器的 MAC 位址或基於 OpenFlow 的 datapath_id",
  "Only subnets that are already connected to the router can be selected.": "僅可選擇已連線至路由器的子網路。",
  "Open External Gateway": "開啟公有網路閘道",
  "OpenID Connect": "OpenID 連接",
  "OpenSearch": "OpenSearch",
  "OpenStack Services": "OpenStack 服務",
  "Operating Status": "作業狀態",
  "Operating System": "作業系統",
  "Operation Name": "操作名稱",
  "Operation Time": "操作時間",
  "Optimized Parameters": "最佳化參數",
  "Optional list": "選用清單",
  "Options": "選項",
  "Orchestration": "協調",
  "Orchestration Services": "協調服務",
  "Orchestration information": "協調資訊",
  "Origin File Name": "原始檔案名稱",
  "Original Password": "原始密碼",
  "Other Protocol": "其他協定",
  "Other Service": "其他服務",
  "Other Services": "其他服務",
  "Others": "其他",
  "Out Cluster": "叢集外",
  "Out of Sync": "不同步",
  "Outputs": "輸出",
  "Overlapping allocation pools: {pools}": "重疊的位址分配集區：{pools}",
  "Overlay": "覆蓋",
  "Overlay2": "覆蓋 2",
  "Overview": "總覽",
  "Owned Network": "所屬網路",
  "Owned Network ID": "所屬網路 ID",
  "Owned Network ID/Name": "所屬網路 ID/名稱",
  "Owned Project": "所屬專案",
  "Owned Subnet": "所屬子網路",
  "Owner": "擁有者",
  "Ownership of a volume can be transferred from one project to another. The transfer process of the volume needs to perform the transfer operation in the original owner's project, and complete the \"accept\" operation in the receiver's project.": "磁碟區的所有權可以從一個專案轉移到另一個專案。磁碟區的轉讓程序需要在原始擁有者的專案中執行轉讓操作，並在接收者的專案中完成「接受」操作。",
  "PEM encoding": "PEM 編碼",
  "PFS": "完全前向保密",
  "PG Count": "PG 數量",
  "PGM": "PGM",
  "PING": "PING",
  "PTR Domain Name": "PTR 網域名稱",
  "PXE": "PXE",
  "PXE Enabled": "已啟用 PXE",
  "Pakistan": "巴基斯坦",
  "Palau": "帛琉",
  "Palestine": "巴勒斯坦",
  "Panama": "巴拿馬",
  "Papua New Guinea": "巴布亞紐幾內亞",
  "Paraguay": "巴拉圭",
  "Parameter": "參數",
  "Params Setting": "參數設定",
  "Password": "密碼",
  "Password Type": "密碼類型",
  "Password changed successfully, please log in again.": "密碼變更成功，請重新登入。",
  "Password must be the same with confirm password.": "密碼必須與確認密碼相同。",
  "Paste": "貼上",
  "Paste File": "貼上檔案",
  "Path": "路徑",
  "Pause": "暫停",
  "Pause Container": "暫停容器",
  "Pause Instance": "暫停雲端伺服器",
  "Paused": "已暫停",
  "Pausing": "暫停中",
  "Payload": "酬載",
  "Peer": "對等端",
  "Peer Address": "對等端閘道",
  "Peer Cidrs": "對等端 CIDR",
  "Peer Endpoint Group": "對等端端點群組",
  "Peer Endpoint Group ID": "對等端端點群組 ID",
  "Peer Gateway Public Address": "對等端網路 IP 位址",
  "Peer ID": "對等端 ID",
  "Peer Network": "對等端網路",
  "Peer Network Segment": "對等端網路",
  "Peer gateway public address for the IPsec site connection": "IPsec 站點連線的對等端網路位址",
  "Pending": "擱置中",
  "Pending Create": "等待建立",
  "Pending Delete": "等待刪除",
  "Pending Update": "等待更新",
  "Perform a consistent hash operation on the source IP address of the request to obtain a specific value. At the same time, the back-end server is numbered, and the request is distributed to the server with the corresponding number according to the calculation result. This can enable load distribution of visits from different source IPs, and at the same time enable requests from the same client IP to always be dispatched to a specific server. This method is suitable for load balancing TCP protocol without cookie function.": "對請求的來源 IP 位址執行一致性雜湊運算，以取得特定值。同時，為後端伺服器編號，並根據計算結果將請求分配給對應編號的伺服器。這可以實現來自不同來源 IP 的負載分配，同時使來自相同用戶端 IP 的請求始終派送至特定伺服器。此方法適用於無 Cookie 功能的 TCP 協定的負載平衡。",
  "Permanent": "永久",
  "Persistent": "持續性",
  "Peru": "秘魯",
  "Phase1 Negotiation Mode": "Phase1 協商模式",
  "Philippines": "菲律賓",
  "Phone": "電話",
  "Physical CPU Usage": "實體 CPU 使用率",
  "Physical Network": "實體網路",
  "Physical Node": "實體節點",
  "Physical Nodes": "實體節點",
  "Physical Storage Usage": "實體儲存使用量",
  "Pitcairn": "匹特肯群島",
  "Platform Info": "平台資訊",
  "Please confirm your password!": "請確認您的密碼！",
  "Please enter JSON in the correct format!": "請輸入正確格式的 JSON！",
  "Please enter URL!": "請輸入 URL！",
  "Please enter a correct certificate content, format is refer to the left tip!": "請輸入正確的憑證內容，格式請參考左側提示！",
  "Please enter a correct domain, format is refer to the left tip!": "請輸入正確的網域，格式請參考左側提示！",
  "Please enter a correct private key, format is refer to the left tip!": "請輸入正確的私密金鑰，格式請參考左側提示！",
  "Please enter a file link starting with \"http://\" or \"https://\"!": "請輸入以「http://」或「https://」開頭的檔案連結！",
  "Please enter a memory page size, such as: 1024, 1024MiB": "請輸入記憶體頁面大小，例如：1024, 1024MiB",
  "Please enter a valid ASCII code": "請輸入有效的 ASCII 碼",
  "Please enter a valid Email Address!": "請輸入有效的電子郵件地址！",
  "Please enter a valid IPv4 value.": "請輸入有效的 IPv4 值。",
  "Please enter a valid IPv6 value.": "請輸入有效的 IPv6 值。",
  "Please enter a valid Phone Number": "請輸入有效的手機號碼",
  "Please enter complete key value!": "請輸入完整的金鑰值！",
  "Please enter right format custom trait!": "請輸入正確格式的自訂特性！",
  "Please enter right format key value!": "請輸入正確格式的金鑰值！",
  "Please enter right format memory page value!": "請輸入正確格式的記憶體頁面值！",
  "Please enter right format trait!": "請輸入正確格式的特性！",
  "Please enter the correct id": "請輸入正確的 ID",
  "Please enter the server id to be reduced, and separate different id with \",\"": "請輸入要縮減的伺服器 ID，並以「,」分隔不同的 ID",
  "Please fill in the peer network segment and subnet mask of CIDR format, the written subnets should be under the same router, one per line.": "請填寫 CIDR 格式的對等端網路分段和子網路遮罩，且填寫的子網路應位於同一路由器下，每行一個。",
  "Please input": "請輸入",
  "Please input ICMP code(0-255)": "請輸入 ICMP 代碼 (0-255)",
  "Please input ICMP type(0-255)": "請輸入 ICMP 類型 (0-255)",
  "Please input IPv4 or IPv6 cidr": "請輸入 IPv4 或 IPv6 網路位址",
  "Please input IPv4 or IPv6 cidr, (e.g. 192.168.0.0/24, 2001:DB8::/48)": "請輸入 IPv4 或 IPv6 網路位址 (例如：192.168.0.0/24, 2001:DB8::/48)",
  "Please input a number": "請輸入數字",
  "Please input a parameter": "請輸入參數",
  "Please input a valid ip!": "請輸入有效的 IP 位址！",
  "Please input a value": "請輸入值",
  "Please input at least 2 characters.": "請輸入至少 2 個字元。",
  "Please input at least one record": "請輸入至少一筆記錄",
  "Please input auth key": "請輸入驗證金鑰",
  "Please input cipher": "請輸入加密法",
  "Please input cluster name": "請輸入叢集名稱",
  "Please input cluster template name": "請輸入叢集範本名稱",
  "Please input complete data": "請輸入完整的資料",
  "Please input container name": "請輸入容器名稱",
  "Please input file name": "請輸入檔案名稱",
  "Please input image": "請輸入映像檔",
  "Please input ip address": "請輸入 IP 位址",
  "Please input ipv4": "請輸入 IPv4",
  "Please input ipv6": "請輸入 IPv6",
  "Please input key": "請輸入金鑰",
  "Please input key and value": "請輸入金鑰和值",
  "Please input key size": "請輸入金鑰大小",
  "Please input metadata": "請輸入中繼資料",
  "Please input name": "請輸入名稱",
  "Please input or load Template from a file": "請輸入或從檔案載入範本",
  "Please input port and protocol": "請輸入埠和協定",
  "Please input prefix": "請輸入前綴",
  "Please input protocol number if it absent in select list.": "如果選取清單中沒有，請輸入協定號碼。",
  "Please input provider": "請輸入提供者",
  "Please input snapshot name": "請輸入快照名稱",
  "Please input transfer id": "請輸入轉讓 ID",
  "Please input user name": "請輸入使用者名稱",
  "Please input value": "請輸入值",
  "Please input your Password!": "請輸入您的密碼！",
  "Please input your Username!": "請輸入您的使用者名稱！",
  "Please input your current password!": "請輸入您目前的密碼！",
  "Please input your password!": "請輸入您的密碼！",
  "Please input {label}": "請輸入 {label}",
  "Please input {label}!": "請輸入 {label}！",
  "Please make sure this IP address be available to avoid creating VM failure.": "請確保此 IP 位址可用，以避免建立 VM 失敗。",
  "Please make sure this IP address be available.": "請確保此 IP 位址可用。",
  "Please note that when deleting a domain, all projects, users, and user groups under the domain will be deleted directly!": "請注意，刪除網域時，該網域下的所有專案、使用者和使用者群組都會直接刪除！",
  "Please reasonably plan the network and subnet to which the virtual network card belongs.": "請合理規劃虛擬網路介面卡所屬的網路和子網路。",
  "Please save your token properly and it will be valid for {left}.": "請妥善保管您的 token ，該 token 在 {left} 內有效。",
  "Please select": "請選擇",
  "Please select a file": "請選擇檔案",
  "Please select a file with the suffix {types}": "請選擇副檔名為 {types} 的檔案",
  "Please select a network!": "請選擇網路！",
  "Please select a parameter": "請選擇參數",
  "Please select a subnet!": "請選擇子網路！",
  "Please select a type!": "請選擇類型！",
  "Please select availability zone": "請選擇可用區",
  "Please select image driver": "請選擇映像檔來源",
  "Please select item!": "請選擇項目！",
  "Please select login type!": "請選擇登入方式！",
  "Please select policy": "請選擇策略",
  "Please select source": "請選擇來源",
  "Please select type": "請選擇類型",
  "Please select volume type": "請選擇雲端硬碟類型",
  "Please select your Domain!": "請選擇您的網域！",
  "Please select your Region!": "請選擇您的區域！",
  "Please select {label}!": "請選擇 {label}！",
  "Please select {name} first": "請先選擇 {name}",
  "Please set CPU && Ram first.": "請先設定 CPU 和記憶體。",
  "Please set MUNA": "請設定 NUMA 節點",
  "Please set a size no less than {minSize} GiB!": "請設定不小於 {minSize} GiB 的大小！",
  "Please set at least one role!": "請至少選擇一個角色！",
  "Please set the system disk size!": "請設定系統磁碟的大小！",
  "Please upload files smaller than { size }GiB on the page. It is recommended to upload files over { size }GiB using API.": "請在本頁面上傳小於 { size }GiB 的檔案。建議使用 API 上傳超過 { size }GiB 的檔案。",
  "Pointer Record": "指標記錄",
  "Poland": "波蘭",
  "Policy": "策略",
  "Policy Detail": "策略詳情",
  "Policy Edit": "編輯策略",
  "Policy Name": "策略名稱",
  "Policy Rules": "策略規則",
  "Pool Algorithm": "池演算法",
  "Pool Description": "池描述",
  "Pool Detail": "池詳情",
  "Pool ID": "池 ID",
  "Pool Info": "池資訊",
  "Pool Name": "池名稱",
  "Pool Protocol": "池協定",
  "Pools": "池",
  "Port": "埠",
  "Port Count": "埠數量",
  "Port Detail": "埠詳情",
  "Port Forwardings": "埠轉送",
  "Port Group": "埠群組",
  "Port Groups": "埠群組",
  "Port ID": "埠 ID",
  "Port Info": "埠資訊",
  "Port Range": "埠範圍",
  "Port Security": "埠安全性",
  "Port Security Enabled": "已啟用埠安全性",
  "Port Type": "埠類型",
  "Ports": "埠",
  "Ports are either single values or ranges": "埠可以是單一值或範圍",
  "Ports provide extra communication channels to your containers. You can select ports instead of networks or a mix of both, If the terminal port and the network are selected at the same time, note that the terminal port is not a terminal port of the selected network, and the container under the same network will only be assigned one IP address (The port executes its own security group rules by default).": "埠為您的雲端容器提供額外的通訊通道。您可以選擇埠而非網路或兩者混合，如果同時選擇了終端埠和網路，請注意終端埠不是所選網路的終端埠，且同一網路下的容器只會指派一個 IP 位址 (埠預設會執行自身的安全群組規則)。",
  "Ports provide extra communication channels to your instances. You can select ports instead of networks or a mix of both (The port executes its own security group rules by default).": "埠為您的雲端伺服器提供額外的通訊通道。您可以選擇埠而非網路或兩者混合 (埠預設會執行自身的安全群組規則)。",
  "Portugal": "葡萄牙",
  "Power Off": "關機",
  "Power On": "開機",
  "Power State": "電源狀態",
  "Powering Off": "關機中",
  "Powering On": "開機中",
  "Pre Live Migration": "預先即時移轉",
  "Pre-Shared Key must be the same with Confirm Shared Key.": "預先共用金鑰必須與確認共用金鑰相同。",
  "Pre-Shared Key(PSK) String": "預先共用金鑰 (PSK) 字串",
  "Prefer": "偏好",
  "Prefer(Thread siblings are preferred)": "偏好 (執行緒同層級為佳)",
  "Preferred": "偏好",
  "Prefix": "前置詞",
  "Prep Resize": "準備調整大小",
  "Prepare Template": "準備範本",
  "Previous": "上一步",
  "Primary": "主要",
  "Primary is controlled by Designate, Secondary zones are slaved from another DNS Server.": "主要區域由 Designate 控制，次要區域從另一個 DNS 伺服器取得從屬。",
  "Private": "私有",
  "Private Key": "私鑰",
  "Profile": "設定檔",
  "Progress": "進度",
  "Progress Details": "進度詳情",
  "Project": "專案",
  "Project Detail": "專案詳情",
  "Project ID": "專案 ID",
  "Project ID/Name": "專案 ID/名稱",
  "Project Name": "專案名稱",
  "Project Num": "專案數量",
  "Project Quota": "專案配額",
  "Project Range": "專案範圍",
  "Project Scope": "所屬專案",
  "Project Scope (Project Name: Role Names)": "所屬專案 (專案名稱：角色名稱)",
  "Project User Groups": "專案使用者群組",
  "Project Users": "專案使用者",
  "Projects": "專案",
  "Promote": "提升",
  "Properties": "屬性",
  "Protected": "受保護",
  "Protocol": "協定",
  "Protocol Type": "協定類型",
  "Provider": "提供者",
  "Provider Network Type": "提供者網路類型",
  "Provider Physical Network": "提供者實體網路",
  "Provision State": "佈建狀態",
  "Provisioning Status": "佈建狀態",
  "Public": "公開",
  "Public Access": "公開存取",
  "Public Address": "公開位址",
  "Public Images": "公開映像檔",
  "Public Key": "公鑰",
  "Published In": "發布入口",
  "Published Out": "發布出口",
  "Puerto Rico": "波多黎各",
  "QCOW2 - QEMU image format": "QCOW2 - QEMU 映像檔格式",
  "Qatar": "卡達",
  "QoS Bandwidth Egress Limit": "QoS 出口頻寬限制",
  "QoS Bandwidth Ingress Limit": "QoS 入口頻寬限制",
  "QoS Bandwidth Limit": "QoS 頻寬限制",
  "QoS Detail": "QoS 詳情",
  "QoS Policies": "QoS 策略",
  "QoS Policy": "QoS 策略",
  "QoS Policy Detail": "QoS 策略詳情",
  "QoS Policy ID": "QoS 策略 ID",
  "QoS Policy ID/Name": "QoS 策略 ID/名稱",
  "QoS Spec": "QoS 規格",
  "QoS Spec ID": "QoS 規格 ID",
  "QoS Specs": "QoS 規格",
  "QoS policies": "QoS 策略",
  "Qos Policy": "QoS 策略",
  "Queued": "已排隊",
  "Queued To Apply": "排隊套用",
  "Queued To Deny": "排隊拒絕",
  "Quota": "配額",
  "Quota Overview": "配額總覽",
  "Quota exceeded": "超出配額",
  "Quota is not enough for extend share.": "配額不足以擴充共用。",
  "Quota is not enough for extend volume.": "配額不足以擴充磁碟區。",
  "Quota of key pair means: the number of allowed key pairs for each user.": "金鑰對的配額表示：每位使用者允許的金鑰對數量。",
  "Quota: Insufficient quota to create resources, please adjust resource quantity or quota(left { quota }, input { input }).": "配額：專案配額不足，無法建立資源，請調整資源數量或配額 (剩餘 { quota }，輸入 { input })。",
  "Quota: Insufficient { name } quota to create resources, please adjust resource quantity or quota(left { left }, input { input }).": "配額：{ name } 配額不足，無法建立資源，請調整資源數量或配額 (剩餘 { left }，輸入 { input })。",
  "Quota: Insufficient { name } quota to create resources.": "配額：{ name } 配額不足，無法建立資源。",
  "Quota: Project quotas sufficient resources can be created": "配額：專案配額充足，可建立資源",
  "RAM": "記憶體",
  "RAM (MiB)": "記憶體 (MiB)",
  "RAW - Raw disk image format": "RAW - 原始磁碟映像檔格式",
  "REJECT": "拒絕",
  "RESTORE COMPLETE": "還原完成",
  "RESUME COMPLETE": "恢復完成",
  "RESUME FAILED": "恢復失敗",
  "ROLLBACK COMPLETE": "回滾完成",
  "ROLLBACK FAILED": "回滾失敗",
  "ROLLBACK IN PROGRESS": "回滾中",
  "ROUND_ROBIN": "循環配置",
  "RSVP": "RSVP",
  "Raid Interface": "Raid 介面",
  "Ram Size (GiB)": "記憶體容量 (GiB)",
  "Ram value is { ram }, NUMA RAM value is { totalRam }, need to be equal. ": "記憶體為 { ram } MiB，NUMA 記憶體為 { totalRam } MiB，需要一致。",
  "Ramdisk ID": "Ramdisk ID",
  "Ramdisk Image": "Ramdisk 映像檔",
  "Read and write": "可讀寫",
  "Read only": "唯讀",
  "Real Name": "真實姓名",
  "Reason": "原因",
  "Reason: ": "原因：",
  "Reboot": "重新啟動",
  "Reboot Container": "重新啟動容器",
  "Reboot Database Instance": "重新啟動資料庫執行個體",
  "Reboot Instance": "重新啟動雲端伺服器",
  "Rebooting": "重新啟動中",
  "Rebuild": "重建",
  "Rebuild Block Device Mapping": "重建區塊裝置對應中",
  "Rebuild Container": "重建容器",
  "Rebuild Instance": "重建雲端伺服器",
  "Rebuild Spawning": "重建衍生中",
  "Rebuilding": "重建中",
  "Rebuilt": "已重建",
  "Recently a day": "最近一天",
  "Record Sets": "記錄集",
  "Records": "記錄",
  "Recordset Detail": "記錄集詳情",
  "Recordsets Detail": "記錄集詳情",
  "Recover": "還原",
  "Recovering": "還原中",
  "Recovery Method": "還原方法",
  "Recycle Bin": "資源回收筒",
  "Region": "區域",
  "Registry Enabled": "已啟用登錄檔",
  "Related Policy": "相關策略",
  "Related Resources": "相關資源",
  "Release": "釋放",
  "Release Fixed IP": "釋放內部 IP",
  "Remote Group Id": "遠端安全群組 ID",
  "Remote IP Prefix": "遠端 IP 前置詞",
  "Remote Security Group": "遠端安全群組",
  "Remote Type": "遠端類型",
  "Remove": "移除",
  "Remove Default Project": "移除預設專案",
  "Remove Network": "移除網路",
  "Remove Router": "移除路由器",
  "Remove Rule": "移除規則",
  "Remove default project for user": "移除使用者預設專案",
  "Rename": "重新命名",
  "Rename is to copy the current file to the new file address and delete the current file, which will affect the creation time of the file.": "重新命名是將目前檔案複製到新的檔案位址，並刪除目前的檔案，這會影響檔案的建立時間。",
  "Replication Change": "複寫變更中",
  "Report Count": "報告數量",
  "Republic of the Congo": "剛果共和國",
  "Request ID": "請求 ID",
  "Require": "需要",
  "Require(Need multithreading)": "需要 (需要多執行緒)",
  "Required Data Disk": "所需資料磁碟",
  "Rescue": "救援",
  "Rescued": "已救援",
  "Rescuing": "救援中",
  "Reserved": "已保留",
  "Reset Status": "重設狀態",
  "Reset To Initial Value": "重設為初始值",
  "Reset failed, please retry": "重設失敗，請重試",
  "Resize": "調整大小",
  "Resize Cluster": "調整叢集大小",
  "Resize Instance": "調整雲端伺服器配置",
  "Resize Volume": "擴充磁碟",
  "Resized": "已調整大小",
  "Resizing or Migrating": "正在調整大小或移轉",
  "Resource": "資源",
  "Resource Class": "資源類別",
  "Resource Class Properties": "資源類別屬性",
  "Resource Id": "資源 ID",
  "Resource Not Found": "找不到資源",
  "Resource Pool": "資源池",
  "Resource Status": "資源狀態",
  "Resource Status Reason": "資源狀態原因",
  "Resource Type": "資源類型",
  "Resource Types": "資源類型",
  "Resources Synced": "資源已同步",
  "Restart": "重新啟動",
  "Restart Container": "重新啟動容器",
  "Restart Database Service": "重新啟動資料庫服務",
  "Restarting": "重新啟動中",
  "Restore Backup": "還原備份",
  "Restore From Snapshot": "從快照還原",
  "Restore backup": "還原備份",
  "Restore from snapshot": "從快照還原",
  "Restoring": "還原中",
  "Restoring Backup": "還原備份中",
  "Restricted": "受限制",
  "Restricted Situation": "受限制情況",
  "Resume": "恢復",
  "Resume Complete": "恢復完成",
  "Resume Failed": "恢復失敗",
  "Resume In Progress": "正在恢復",
  "Resume Instance": "恢復雲端伺服器",
  "Resuming": "恢復中",
  "Retry times for restart on failure policy": "失敗時重新啟動策略的重試次數",
  "Retyping": "重新設定類型中",
  "Reunion": "留尼旺",
  "Reverse DNS Detail": "反向 DNS 詳情",
  "Reverse Detail": "反向詳情",
  "Reverse Dns": "反向 DNS",
  "Revert Resize or Migrate": "回滾調整大小或移轉",
  "Revert Resize/Migrate": "回滾調整大小/移轉",
  "Reverting": "還原中",
  "Reverting Error": "還原錯誤",
  "Reverting Resize or Migrate": "正在回滾調整大小或移轉",
  "Role": "角色",
  "Role Detail": "角色詳情",
  "Role Name": "角色名稱",
  "Roles": "角色",
  "Rollback Complete": "回滾完成",
  "Rollback Failed": "回滾失敗",
  "Rollback In Progress": "回滾中",
  "Romania": "羅馬尼亞",
  "Root Disk": "根磁碟",
  "Root Disk (GiB)": "根磁碟 (GiB)",
  "Root directory": "根目錄",
  "Router": "路由器",
  "Router Advertisements Mode": "路由器公告模式",
  "Router Detail": "路由器詳情",
  "Router External": "外部閘道",
  "Router ID": "路由器 ID",
  "Router Port": "路由器埠",
  "Routers": "路由器",
  "Rule": "規則",
  "Rule Action": "規則操作",
  "Rule Detail": "規則詳情",
  "Rule Edit": "編輯規則",
  "Rule Numbers": "規則數量",
  "Rules": "規則",
  "Rules Number": "規則數量",
  "Running": "執行中",
  "Running Threads": "執行中執行緒",
  "Running Time": "執行時間",
  "Runtime": "執行階段",
  "Russia": "俄羅斯",
  "Rwanda": "盧安達",
  "SCTP": "SCTP",
  "SNAPSHOT COMPLETE": "快照完成",
  "SNAT Enabled": "已啟用 SNAT",
  "SNI Certificate": "SNI 憑證",
  "SNI Enabled": "已啟用 SNI",
  "SOURCE_IP": "來源 IP 演算法",
  "SSH Public Key Fingerprint": "SSH 公開金鑰指紋",
  "SSL Parsing Method": "SSL 剖析方法",
  "Saint Vincent and the Grenadines": "聖文森及格瑞那丁",
  "Same subnet with LB": "與 LB 子網路相同",
  "Samoa": "美屬薩摩亞",
  "San Marino": "聖馬利諾",
  "Sao Tome and Principe": "聖多美普林西比",
  "Saudi Arabia": "沙烏地阿拉伯",
  "Saving": "儲存中",
  "Scheduler Hints": "排程器提示",
  "Scheduling": "排程中",
  "Search": "搜尋",
  "Sec for DPD delay, > 0": "設定 DPD 檢查的最大延遲時間。",
  "Sec for DPD timeout, > 0 & > DPD Interval": "設定 DPD 檢查的逾時時間，逾時時間必須大於最大延遲時間。",
  "Secondary": "次要",
  "Security Group": "安全群組",
  "Security Group Detail": "安全群組詳情",
  "Security Group Info": "安全群組資訊",
  "Security Group Num:": "安全群組數量：",
  "Security Group Rule": "安全群組規則",
  "Security Group Rules": "安全群組規則",
  "Security Groups": "安全群組",
  "Security Groups Adding": "安全群組綁定中",
  "Security Groups Removing": "安全群組移除中",
  "Security Info": "安全資訊",
  "Segment Detail": "分段詳情",
  "Segment ID": "分段 ID",
  "Segment Name": "分段名稱",
  "Segmentation ID": "分段 ID",
  "Segmentation Id": "分段 ID",
  "Segments": "分段",
  "Select File": "選取檔案",
  "Select Project": "選取專案",
  "Select Project Role": "選取專案角色",
  "Select User Group": "選取使用者群組",
  "Select Volume Snapshot": "選取雲端硬碟快照",
  "Select a domain": "請選擇網域",
  "Select a login type": "請選擇登入方式",
  "Select a region": "請選擇區域",
  "Selected": "已選取",
  "Selected Members": "已選取成員",
  "Selected list": "已選取清單",
  "Sender Policy Framework": "",
  "Senegal": "塞內加爾",
  "Serbia": "塞爾維亞",
  "Serial": "序列",
  "Server Certificate": "伺服器憑證",
  "Server Certificates": "伺服器憑證",
  "Server Group": "雲端伺服器群組",
  "Server Group Detail": "雲端伺服器群組詳情",
  "Server Group Member": "雲端伺服器群組成員",
  "Server Groups": "雲端伺服器群組",
  "Server Status": "伺服器狀態",
  "Server Type": "伺服器類型",
  "Service": "服務",
  "Service List": "服務清單",
  "Service Locator": "服務定位器",
  "Service Port ID": "服務埠 ID",
  "Service State": "服務狀態",
  "Service Status": "管理狀態",
  "Service Status Updated": "服務狀態已更新",
  "Service Type": "服務類型",
  "Service Unavailable (code: 503) ": "服務無法使用 (錯誤代碼：503)",
  "Services": "服務",
  "Set": "設定",
  "Set Admin Password": "設定管理員密碼",
  "Set Boot Device": "設定開機裝置",
  "Set Default Project": "設定預設專案",
  "Set Domain Name PTR": "設定網域名稱 PTR",
  "Set IP": "設定 IP",
  "Set default project for user": "設定使用者預設專案",
  "Seychelles": "塞席爾",
  "Share": "共用",
  "Share Capacity (GiB)": "共用容量 (GiB)",
  "Share Detail": "共用詳情",
  "Share File Storage": "檔案共用儲存",
  "Share Group": "共用群組",
  "Share Group Detail": "共用群組詳情",
  "Share Group Type": "共用群組類型",
  "Share Group Type Detail": "共用群組類型詳情",
  "Share Group Types": "共用群組類型",
  "Share Groups": "共用群組",
  "Share Id": "共用 ID",
  "Share Instance": "共用執行個體",
  "Share Instance Detail": "共用執行個體詳情",
  "Share Instances": "共用執行個體",
  "Share Network": "共用網路",
  "Share Network Detail": "共用網路詳情",
  "Share Network Subnet": "共用網路子網路",
  "Share Network Subnets": "共用網路子網路",
  "Share Networks": "共用網路",
  "Share Protocol": "共用協定",
  "Share Replica ID": "共用複本 ID",
  "Share Server": "共用伺服器",
  "Share Server Detail": "共用伺服器詳情",
  "Share Servers": "共用伺服器",
  "Share Type": "共用類型",
  "Share Type Detail": "共用類型詳情",
  "Share Type ID": "共用類型 ID",
  "Share Type Name": "共用類型名稱",
  "Share Types": "共用類型",
  "Shared": "共用",
  "Shared Images": "共用映像檔",
  "Shared Network": "共用網路",
  "Shared Networks": "共用網路",
  "Shared QoS Policies": "共用 QoS 策略",
  "Shared policy only can insert shared rules.": "共用的策略只能插入共用的規則。",
  "Shares": "共用",
  "Shelve": "封存",
  "Shelve Instance": "封存雲端伺服器",
  "Shelved": "已封存",
  "Shelved Offloaded": "已卸載封存",
  "Shelving": "封存中",
  "Shelving Image Pending Upload": "封存映像檔等待上傳",
  "Shelving Image Uploading": "封存映像檔上傳中",
  "Shelving Offloading": "封存卸載中",
  "Show All Domain": "顯示所有網域",
  "Show Instance": "顯示雲端伺服器",
  "Show all Data": "顯示所有資料",
  "Shrinking": "縮減中",
  "Shrinking Error": "縮減失敗",
  "Shrinking Possible Data Loss Error": "可能因資料遺失導致的縮減失敗",
  "Shut Down": "關機",
  "Shut Off": "關閉",
  "Shutoff": "已關閉",
  "Sierra Leone": "獅子山",
  "Sign Out": "登出",
  "Sign up": "註冊",
  "Signal to send to the container: integer or string like SIGINT. When not set, SIGKILL is set as default value and the container will exit. The supported signals varies between platform. Besides, you can omit \"SIG\" prefix.": "傳送至容器的訊號：整數或字串，例如 SIGINT。未設定時，SIGKILL 會設為預設值，且容器將會結束。支援的訊號因平台而異。此外，您可以省略 \"SIG\" 前置詞。",
  "Singapore": "新加坡",
  "Size": "大小",
  "Size (GiB)": "大小 (GiB)",
  "Slovakia (Slovak Republic)": "斯洛伐克",
  "Slovenia": "斯洛維尼亞",
  "Slow Query": "慢查詢",
  "Small": "小",
  "Small(Not recommended)": "小 (不建議)",
  "Smart Scheduling": "智慧排程",
  "Snapshot Complete": "快照完成",
  "Snapshot Failed": "快照失敗",
  "Snapshot In Progress": "快照進行中",
  "Snapshot Instance": "建立雲端伺服器快照",
  "Snapshot Source": "快照來源",
  "Snapshots can be converted into volume and used to create an instance from the volume.": "快照可以轉換為磁碟區，並用於從磁碟區建立執行個體。",
  "Snapshotting": "建立快照中",
  "Soft Delete Instance": "軟刪除雲端伺服器",
  "Soft Deleted": "已軟刪除",
  "Soft Deleting": "軟刪除中",
  "Soft Power Off": "軟關機",
  "Soft Reboot": "軟重新啟動",
  "Soft Reboot Instance": "軟重新啟動雲端伺服器",
  "Soft Rebooting": "軟重新啟動中",
  "Soft-Affinity": "軟親和性",
  "Soft-Anti-Affinity": "軟反親和性",
  "Solomon Islands": "索羅門群島",
  "Somalia": "索馬利亞",
  "Sorry, the page you visited does not exist.": "抱歉，您造訪的頁面不存在。",
  "Source": "來源",
  "Source IP": "來源 IP",
  "Source IP Address/Subnet": "來源 IP 位址/子網路",
  "Source Path: {path}": "來源路徑：{path}",
  "Source Port": "來源埠",
  "Source Port/Port Range": "來源埠/埠範圍",
  "South Africa": "南非",
  "South Korea": "南韓",
  "Spain": "西班牙",
  "Spawning": "衍生中",
  "Spec": "規格",
  "Specification": "規格",
  "Specify Physical Node": "指定實體節點",
  "Specify mount point.": "指定掛載點。",
  "Specify the client IP address": "指定用戶端 IP 位址",
  "Specify the listener port": "指定監聽器埠",
  "Specify whether future replicated instances will be created on the same hypervisor (affinity) or on different hypervisors (anti-affinity). This value is ignored if the instance to be launched is a replica.": "指定未來複寫的執行個體是在相同的 Hypervisor (親和性) 上建立，還是在不同的 Hypervisor (反親和性) 上建立。如果要啟動的執行個體是複本，則會忽略此值。",
  "Specs": "規格",
  "Sri Lanka": "斯里蘭卡",
  "Stack": "堆疊",
  "Stack Detail": "堆疊詳情",
  "Stack Events": "堆疊事件",
  "Stack Faults": "堆疊故障",
  "Stack ID": "堆疊 ID",
  "Stack Name": "堆疊名稱",
  "Stack Resource": "堆疊資源",
  "Stack Resource Type": "堆疊資源類型",
  "Stack Resources": "堆疊資源",
  "Stack Status": "堆疊狀態",
  "Stacks": "堆疊",
  "Stand Alone Ports Supported": "支援獨立埠",
  "Standard Trait": "標準特性",
  "Start": "啟動",
  "Start Container": "啟動容器",
  "Start Instance": "啟動雲端伺服器",
  "Start Of Authority": "授權開始",
  "Start Source": "啟動來源",
  "Start Source Name": "啟動來源名稱",
  "Start Time": "開始時間",
  "Start auto refreshing data": "開始自動重新整理資料",
  "Start refreshing data every {num} seconds": "每 {num} 秒開始自動重新整理資料",
  "Started At": "開始於",
  "Startup Parameters": "啟動參數",
  "State": "狀態",
  "Static Routes": "靜態路由",
  "Stats Information": "統計資訊",
  "Status": "狀態",
  "Status Code": "狀態代碼",
  "Status Detail": "狀態詳情",
  "Status Reason": "狀態原因",
  "Stop": "停止",
  "Stop Container": "停止容器",
  "Stop Database Service": "停止資料庫服務",
  "Stop Instance": "關閉雲端伺服器",
  "Stop auto refreshing data": "停止自動重新整理資料",
  "Stop refreshing data every {num} seconds": "每 {num} 秒停止自動重新整理資料",
  "Stopped": "已停止",
  "Storage": "儲存",
  "Storage Backends": "儲存後端",
  "Storage Capacity(GiB)": "儲存容量 (GiB)",
  "Storage Cluster Bandwidth": "儲存叢集頻寬",
  "Storage Cluster IOPS": "儲存叢集 IOPS",
  "Storage Cluster OSD Latency": "儲存叢集 OSD 延遲",
  "Storage Cluster Status": "儲存叢集狀態",
  "Storage Cluster Usage": "儲存叢集使用率",
  "Storage Clusters": "儲存叢集",
  "Storage IOPS": "儲存 IOPS",
  "Storage Interface": "儲存介面",
  "Storage Policy": "儲存策略",
  "Storage Pool Capacity Usage": "儲存池容量使用率",
  "Storage Types": "儲存類型",
  "Sub Users": "子使用者清單",
  "Subnet": "子網路",
  "Subnet Count": "子網路數量",
  "Subnet Detail": "子網路詳情",
  "Subnet ID": "子網路 ID",
  "Subnet ID/Name": "子網路 ID/名稱",
  "Subnet Name": "子網路名稱",
  "Subnets": "子網路",
  "Subordinate Projects": "所屬專案清單",
  "Subordinate User Groups": "所屬使用者群組清單",
  "Succeeded": "成功",
  "Success": "成功",
  "Sudan": "蘇丹",
  "Suriname": "蘇利南",
  "Suspend": "暫停",
  "Suspend Complete": "暫停完成",
  "Suspend Failed": "暫停失敗",
  "Suspend In Progress": "正在暫停",
  "Suspend Instance": "暫停雲端伺服器",
  "Suspended": "已暫停",
  "Suspending": "暫停中",
  "Swaziland": "史瓦帝尼",
  "Sweden": "瑞典",
  "Switch ID": "交換器 ID",
  "Switch Info": "交換器資訊",
  "Switch Language": "切換語言",
  "Switch Project": "切換專案",
  "Switzerland": "瑞士",
  "Syncing": "同步中",
  "Syrian Arab Republic": "敘利亞",
  "System": "系統",
  "System Config": "系統配置",
  "System Disk": "系統磁碟",
  "System Info": "系統資訊",
  "System Load": "系統負載",
  "System Roles": "系統角色",
  "System Running Time": "系統執行時間",
  "System is error, please try again later.": "系統發生錯誤，請稍後再試。",
  "TCP": "TCP",
  "TCP Connections": "TCP 連線數",
  "TLS Disabled": "已停用 TLS",
  "TTL": "TTL",
  "TTL (Time to Live) for the zone.": "區域的 TTL (存留時間)。",
  "Tag is no longer than 60 characters": "標籤長度不超過 60 個字元",
  "Tags": "標籤",
  "Tags Info": "標籤資訊",
  "Tags are not case sensitive": "標籤不區分大小寫",
  "Taiwan": "臺灣",
  "Tajikistan": "塔吉克",
  "Take effect after restart": "重新啟動後生效",
  "Tanzania": "坦尚尼亞",
  "Target Compute Host": "目標運算節點",
  "Target IP Address": "目標 IP 位址",
  "Target Port": "目標網路介面",
  "Target Storage Backend": "目標儲存後端",
  "Task State": "任務狀態",
  "Template Content": "範本內容",
  "Template Name": "範本名稱",
  "Text Record": "文字記錄",
  "Thailand": "泰國",
  "That is, after how many consecutive failures of the health check, the health check status of the back-end cloud server is changed from normal to abnormal": "即健康狀態檢查連續失敗多少次後，將後端雲端伺服器的健康狀態檢查狀態從正常變更為異常",
  "The DNS nameserver to use for this cluster template": "用於此叢集範本的 DNS 名稱伺服器",
  "The Federation of Saint Kitts and Nevis": "聖克里斯多福及尼維斯",
  "The Provider is the encryption provider format (e.g. \"luks\")": "提供者是提供者加密格式 (例如 \"luks\")",
  "The Republic of Macedonia": "北馬其頓",
  "The Republic of South Sudan": "南蘇丹",
  "The SSH key is a way to remotely log in to the cluster instance. If it’s not set, the value of this in the template will be used.": "SSH 金鑰是一種遠端登入叢集執行個體的方式。如果未設定，將會使用範本中的值。",
  "The SSH key is a way to remotely log in to the cluster instance. The cloud platform only helps to keep the public key. Please keep your private key properly.": "SSH 金鑰是一種遠端登入叢集執行個體的方式。雲端平台僅協助保管公開金鑰，請妥善保管您的私密金鑰。",
  "The SSH key is a way to remotely log in to the instance. The cloud platform only helps to keep the public key. Please keep your private key properly.": "SSH 金鑰是一種遠端登入雲端伺服器的方式。雲端平台僅協助保管公開金鑰，請妥善保管您的私密金鑰。",
  "The amphora instance is required for load balancing service setup and is not recommended": "amphora 相關的雲端伺服器為負載平衡服務設定所需，不建議選擇",
  "The associated floating IP, virtual adapter, volume and other resources will be automatically disassociated.": "關聯的浮動 IP、虛擬網路介面卡、雲端硬碟和其他資源將自動解除關聯。",
  "The certificate contains information such as the public key and signature of the certificate. The extension of the certificate is \"pem\" or \"crt\", you can directly enter certificate content or upload certificate file.": "憑證包含憑證的公開金鑰和簽章等資訊。憑證的副檔名為 \"pem\" 或 \"crt\"，您可以直接輸入憑證內容或上傳憑證檔案。",
  "The changed node count can not be equal to the current value": "變更後的節點數量不得與目前值相同",
  "The command to execute": "要執行的指令",
  "The container memory size in MiB": "容器記憶體大小 (MiB)",
  "The container runtime tool to create container with": "用於建立容器的容器執行階段工具",
  "The creation instruction has been issued, please refresh to see the actual situation in the list.": "建立指令已發出，請重新整理以檢視清單中的實際情況。",
  "The creation instruction was issued successfully, instance: {name}. \n You can wait for a few seconds to follow the changes of the list data or manually refresh the data to get the final display result.": "建立指令已成功發出，執行個體名稱：{name}。 \n 您可以等待幾秒鐘，以追蹤清單資料的變更，或手動重新整理資料以取得最終顯示結果。",
  "The current operation requires the instance to be shut down:": "目前操作需要雲端伺服器處於關機狀態：",
  "The description can be up to 255 characters long.": "描述長度最多為 255 個字元。",
  "The disk size in GiB for per container": "每個容器的磁碟大小 (GiB)",
  "The domain name can only be composed of letters, numbers, dashes, in A dash cannot be at the beginning or end, and a single string cannot exceed more than 63 characters, separated by dots; At most can support 30 domain names, separated by commas;The length of a single domain name does not exceed 100 characters, and the total length degree does not exceed 1024 characters.": "網域名稱只能由字母、數字和連字號組成。連字號不能位於開頭或結尾，單個字串長度不能超過 63 個字元，字串之間以點號分隔；最多可支援 30 個網域名稱，網域名稱之間以英文逗號分隔；單個網域名稱長度不得超過 100 個字元，且總長度不得超過 1024 個字元。",
  "The entire inspection process takes 5 to 10 minutes, so you need to be patient. After the registration is completed, the node configuration status will return to the manageable status.": "整個檢查程序需要 5 到 10 分鐘，請耐心等候。註冊完成後，節點配置狀態將會恢復為可管理狀態。",
  "The entrypoint which overwrites the default ENTRYPOINT of the image": "它會覆寫映像檔的預設 ENTRYPOINT",
  "The feasible configuration of cloud-init or cloudbase-init service in the image is not synced to image's properties, so the Login Name is unknown.": "映像檔中的 cloud-init 或 cloudbase-init 服務的可行配置未同步至映像檔的屬性，因此登入名稱為未知。",
  "The file with the same name will be overwritten.": "具有相同名稱的檔案將會被覆寫。",
  "The floating IP configured with port forwardings cannot be bound": "不允許綁定已設定埠轉送的浮動 IP",
  "The format of the certificate content is: by \"----BEGIN CERTIFICATE-----\" as the beginning,\"-----END CERTIFICATE----\" as the end, 64 characters per line, the last line does not exceed 64 characters, and there cannot be blank lines.": "憑證內容格式為：以 \"-----BEGIN CERTIFICATE-----\" 作為開頭，以 \"-----END CERTIFICATE----\" 作為結尾，每行 64 個字元，最後一行不得超過 64 個字元，且不得有空白行。",
  "The host name of this container": "此容器的主機名稱",
  "The http_proxy address to use for nodes in cluster": "叢集中節點要使用的 http_proxy 位址",
  "The https_proxy address to use for nodes in cluster": "叢集中節點要使用的 https_proxy 位址",
  "The image is not existed": "映像檔不存在",
  "The instance architecture diagram mainly shows the overall architecture composition of the instance. If you need to view the network topology of the instance, please go to: ": "雲端伺服器架構圖主要顯示執行個體的整體架構組成。如果您需要檢視執行個體的網路拓撲，請前往：",
  "The instance deleted immediately cannot be restored": "立即刪除的雲端伺服器無法還原",
  "The instance has been locked. If you want to do more, please unlock it first.": "該雲端伺服器已鎖定。如果您要執行更多操作，請先解鎖。",
  "The instance is not shut down, unable to restore.": "雲端伺服器未關機，無法還原備份。",
  "The instance which is boot from volume will create snapshots for each mounted volumes.": "從磁碟區開機的雲端伺服器將為每個掛載的磁碟區建立快照。",
  "The instances in the affinity group are allocated to the same physical machine as much as possible, and when there are no more physical machines to allocate, the normal allocation strategy is returned.": "親和性群組中的雲端伺服器會盡可能地分配到相同的實體機器上，當沒有更多可供分配的實體機器時，則會回復為一般的分配策略。",
  "The instances in the affinity group are strictly allocated to the same physical machine. When there are no more physical machines to allocate, the allocation fails.": "親和性群組中的雲端伺服器會嚴格地分配到相同的實體機器上。當沒有更多可供分配的實體機器時，則分配會失敗。",
  "The instances in the anti-affinity group are allocated to different physical machines as much as possible. When there are no more physical machines to allocate, the normal allocation strategy is returned.": "反親和性群組中的雲端伺服器會盡可能地分配到不同的實體機器上。當沒有更多可供分配的實體機器時，則會回復為一般的分配策略。",
  "The instances in the anti-affinity group are strictly allocated to different physical machines. When there are no more physical machines to allocate, the allocation fails.": "反親和性群組中的雲端伺服器會嚴格地分配到不同的實體機器上。當沒有更多可供分配的實體機器時，則分配會失敗。",
  "The ip address {ip} is duplicated, please modify it.": "IP 位址 {ip} 重複，請修改。",
  "The ip is not within the allocated pool!": "該 IP 不在分配的資源池範圍內！",
  "The ip of external members can be any, including the public network ip.": "外部成員的 IP 可以是任何 IP，包括公有網路 IP。",
  "The key pair allows you to SSH into your newly created instance. You can select an existing key pair, import a key pair, or generate a new key pair.": "金鑰對允許您透過 SSH 連線到新建立的執行個體。您可以選取現有的金鑰對、匯入金鑰對或產生新的金鑰對。",
  "The kill signal to send": "要傳送的終止訊號",
  "The limit of cluster instance greater than or equal to 1.": "叢集執行個體的限制必須大於或等於 1。",
  "The maximum batch size is {size}, that is, the size of the port range cannot exceed {size}.": "最大批次大小為 {size}，也就是說，埠範圍的大小不得超過 {size}。",
  "The maximum transmission unit (MTU) value to address fragmentation. Minimum value is 68 for IPv4, and 1280 for IPv6.": "用於處理分段的最大傳輸單位 (MTU) 值。IPv4 的最小值為 68，IPv6 的最小值為 1280。",
  "The min size is {size} GiB": "最小記憶體為 {size} GiB",
  "The name of the physical network to which a port is connected": "埠連接到的實體網路名稱",
  "The name should be end with \".\"": "名稱應以「.」結尾。",
  "The name should contain letter or number, the length is 1 to 16, characters can only contain \"0-9, a-z, A-Z, -, _.\"": "名稱應包含字母或數字，長度為 1 到 16 個字元，且只能包含 \"0-9、a-z、A-Z、-、_.\"。",
  "The name should contain letter or number, the length is 2 to 64, characters can only contain \"0-9, a-z, A-Z, -, _.\"": "名稱應包含字母或數字，長度為 2 到 64 個字元，且只能包含 \"0-9、a-z、A-Z、-、_.\"。",
  "The name should start with letter or number, and be a string of 2 to 255, characters can only contain \"0-9, a-z, A-Z, -, _, .\"": "名稱應以字母或數字開頭，且為 2 到 255 個字元的字串，只能包含 \"0-9、a-z、A-Z、-、_、.\"。",
  "The name should start with upper letter or lower letter, and be a string of 1 to 128, characters can only contain \"0-9, a-z, A-Z, \"-'_()[].:^\".": "名稱應以大寫或小寫字母開頭，且為 1 到 128 個字元的字串，只能包含 \"0-9、a-z、A-Z、\"'-_()[].:^\"。",
  "The name should start with upper letter or lower letter, characters can only contain \"0-9, a-z, A-Z, -, _, .\"": "名稱應以大寫或小寫字母開頭，且只能包含 \"0-9、a-z、A-Z、-、_、.\"。",
  "The name should start with upper letter, lower letter or chinese, and be a string of 1 to 128, characters can only contain \"0-9, a-z, A-Z, \"-'_()[].\".": "名稱應以大寫或小寫字母或中文開頭，且為 1 到 128 個字元的字串，只能包含 \"0-9、a-z、A-Z、\"'-_()[].\"。",
  "The name should start with upper letter, lower letter or chinese, and be a string of 1 to 128, characters can only contain \"0-9, a-z, A-Z, \"-'_()[].:^\".": "名稱應以大寫或小寫字母或中文開頭，且為 1 到 128 個字元的字串，只能包含 \"0-9、a-z、A-Z、\"'-_()[].:^\"。",
  "The name should start with upper letter, lower letter or chinese, and be a string of 1 to 128, characters can only contain \"0-9, a-z, A-Z, \"-'_.\".": "名稱應以大寫或小寫字母或中文開頭，且為 1 到 128 個字元的字串，只能包含 \"0-9、a-z、A-Z、\"'-_.\"。",
  "The name should start with upper letter, lower letter or chinese, and be a string of 1 to 64, characters can only contain \"0-9, a-z, A-Z, \"'-_()[].^\".": "名稱應以大寫或小寫字母或中文開頭，且為 1 到 64 個字元的字串，只能包含 \"0-9、a-z、A-Z、\"'-_()[].^\"。",
  "The name should start with upper letter, lower letter or chinese, and be a string of 3 to 63, characters can only contain \"0-9, a-z, A-Z, chinese, -, .\".": "名稱應以大寫或小寫字母或中文開頭，長度為 3 到 63 個字元的字串，且只能包含 \"0-9、a-z、A-Z、中文、-、.\"。",
  "The name should start with upper letter, lower letter, and be a string of 1 to 128, characters can only contain \"0-9, a-z, A-Z, -, _\".": "名稱應以大寫或小寫字母開頭，且為 1 到 128 個字元的字串，只能包含 \"0-9、a-z、A-Z、-、_\"。",
  "The name should start with upper letter, lower letter, and be a string of 2 to 255, characters can only contain \"0-9, a-z, A-Z, -, ., _\".": "名稱應以大寫或小寫字母開頭，長度為 2 到 255 個字元的字串，且只能包含 \"0-9、a-z、A-Z、-、.、_\"。",
  "The name should start with upper letter, lower letter, and be a string of 3 to 63, characters can only contain \"0-9, a-z, A-Z, -\".": "名稱應以大寫或小寫字母開頭，長度為 3 到 63 個字元的字串，且只能包含 \"0-9、a-z、A-Z、-\"。",
  "The new password cannot be identical to the current password.": "新密碼不得與目前密碼相同。",
  "The no_proxy address to use for nodes in cluster": "叢集中節點要使用的 no_proxy 位址",
  "The number of allowed key pairs for each user.": "每位使用者允許的金鑰對數量。",
  "The number of vCPU cores should not exceed the maximum number of CPU cores of the physical node. Otherwise it will cause fail to schedule to any physical node when creating instance.": "vCPU 核心數不應超過實體節點的最大 CPU 核心數。否則，建立執行個體時將會無法排程至任何實體節點。",
  "The number of virtual cpu for this container": "此容器的虛擬 CPU 數量",
  "The optional headers to insert into the request before it is sent to the backend member.": "要在將請求傳送到後端成員之前插入到請求中的選用標頭。",
  "The password must not be the same as the previous": "密碼不得與前一個密碼相同",
  "The password must not be the same as the previous two": "使用者新密碼不得與前兩個密碼相同",
  "The password must not be the same as the previous {num}": "使用者新密碼不得與前 {num} 個密碼相同",
  "The port created here will be automatically deleted when detach. If you need a reusable port, please go to the Virtual Adapter page to create and attach the port to instance.": "在此處建立的埠會在卸載時自動刪除。如果您需要可重複使用的埠，請前往虛擬網路介面卡頁面建立並將該埠連接到執行個體。",
  "The private key content format is: with \"-----BEGIN RSA PRIVATE KEY-----\" as the beginning,\"-----END RSA PRIVATE KEY-----\" as the end, 64 characters per line, the last line does not exceed 64 characters, and there cannot be blank lines.": "私密金鑰內容格式為：以 \"-----BEGIN RSA PRIVATE KEY-----\" 作為開頭，以 \"-----END RSA PRIVATE KEY-----\" 作為結尾，每行 64 個字元，最後一行不得超過 64 個字元，且不得有空白行。",
  "The private key of the certificate, the extension of the private key is \"key\", you can directly enter the content of the private key file or upload a private key that conforms to the format document.": "憑證的私密金鑰，私密金鑰的副檔名為 \"key\"。您可以直接輸入私密金鑰檔案內容，或上傳符合格式文件的私密金鑰。",
  "The resource class of the scheduled node needs to correspond to the resource class name of the flavor used by the ironic instance (for example, the resource class name of the scheduling node is baremetal.with-GPU, and the custom resource class name of the flavor is CUSTOM_BAREMETAL_WITH_GPU=1).": "被排程節點的資源類別需要與裸機執行個體使用的雲端伺服器類型之資源類別名稱對應 (例如：排程節點的資源類別名稱為 baremetal.with-GPU，雲端伺服器類型的自訂資源類別名稱為 CUSTOM_BAREMETAL_WITH_GPU=1)。",
  "The resource has been deleted": "該資源已刪除",
  "The root and os_admin are default users and cannot be created!": "root 和 os_admin 是預設使用者，無法建立！",
  "The root disk of the instance has snapshots": "雲端伺服器的根磁碟有快照",
  "The security group is similar to the firewall function and is used to set up network access control. ": "安全群組類似於防火牆功能，用於設定網路存取控制。",
  "The security group is similar to the firewall function for setting up network access control, or you can go to the console and create a new security group. (Note: The security group you selected will work on all virtual LANs on the instances.)": "安全群組類似於防火牆功能，用於設定網路存取控制。您也可以前往控制台建立新的安全群組。(注意：您所選取的安全群組會作用於執行個體上的所有虛擬網路介面卡。)",
  "The selected VPC/subnet does not have IPv6 enabled.": "所選的 VPC/子網路未啟用 IPv6。",
  "The selected network has no subnet": "所選的網路沒有子網路",
  "The selected project is different from the project to which the network belongs. That is, the subnet to be created is not under the same project as the network. Please do not continue unless you are quite sure what you are doing.": "您選取的專案與網路所屬的專案不同。也就是說，您將建立的子網路與網路不在同一個專案下。除非您非常確定自己在做什麼，否則請勿繼續。",
  "The session has expired, please log in again.": "會話已過期，請重新登入。",
  "The shelved offloaded instance only supports immediate deletion": "已封存的雲端伺服器僅支援立即刪除",
  "The size of the external port range is required to be the same as the size of the internal port range": "來源埠範圍的大小必須與目標埠範圍的大小相同",
  "The start source is a template used to create an instance. You can choose an image or a bootable volume.": "啟動來源是用於建立執行個體的範本。您可以選擇映像檔或可開機的磁碟區。",
  "The starting number must be less than the ending number": "起始數字必須小於結束數字",
  "The timeout for cluster creation in minutes.": "叢集建立的逾時時間 (分鐘)。",
  "The timeout period of waiting for the return of the health check request, the check timeout will be judged as a check failure": "等待健康狀態檢查請求返回的逾時時間，檢查逾時將判定為檢查失敗",
  "The total amount of data is { total }, and the interface can support downloading { totalMax } pieces of data. If you need to download all the data, please contact the administrator.": "資料總量為 { total }，介面可支援下載 { totalMax } 筆資料。如果您需要下載所有資料，請聯絡管理員。",
  "The trait name of the flavor needs to correspond to the trait of the scheduling node; by injecting the necessary traits into the ironic instance, the computing service will only schedule the instance to the bare metal node with all necessary traits (for example: the trait of the scheduling node has HW_CPU_X86_VMX trait, and the flavor adds HW_CPU_X86_VMX, it can be scheduled to this node for necessary traits).": "規格的特性名稱需要與排程節點的特性對應；透過將必要的特性注入裸機執行個體中，運算服務僅會將執行個體排程至具有所有必要特性的裸金屬節點 (例如：排程節點具有 HW_CPU_X86_VMX 特性，且規格新增 HW_CPU_X86_VMX，則可以排程至此節點以取得必要的特性)。",
  "The trait of the scheduled node needs to correspond to the trait of the flavor used by the ironic instance; by injecting the necessary traits into the ironic instance, the computing service will only schedule the instance to the bare metal node with all the necessary traits (for example, the ironic instance which use the flavor that has HW_CPU_X86_VMX as a necessary trait, can be scheduled to the node which has the trait of HW_CPU_X86_VMX).": "被排程節點的特性需要與裸機執行個體使用的雲端伺服器類型之特性對應；透過將必要的特性注入裸機執行個體中，運算服務僅會將執行個體排程至具有所有必要特性的裸金屬節點 (例如：排程節點具有 HW_CPU_X86_VMX 特性，且雲端伺服器類型新增 HW_CPU_X86_VMX 作為必要特性，則可以排程至此節點)。",
  "The unit suffix must be one of the following: Kb(it), Kib(it), Mb(it), Mib(it), Gb(it), Gib(it), Tb(it), Tib(it), KB, KiB, MB, MiB, GB, GiB, TB, TiB. If the unit suffix is not provided, it is assumed to be KB.": "單位字尾必須為下列其中之一：Kb(it)、Kib(it)、Mb(it)、Mib(it)、Gb(it)、Gib(it)、Tb(it)、Tib(it)、KB、KiB、MB、MiB、GB、GiB、TB、TiB。如果未提供單位字尾，則會假設為 KB。",
  "The user has been disabled, please contact the administrator": "使用者已停用，請聯絡管理員",
  "The user needs to ensure that the input is a shell script that can run completely and normally.": "使用者需要確保輸入的是可以完整且正常執行的 Shell 指令碼。",
  "The value of the upper limit of the range must be greater than the value of the lower limit of the range.": "範圍上限的值必須大於範圍下限的值",
  "The volume associated with the backup is not available, unable to restore.": "與備份相關聯的磁碟區無法使用，因此無法還原。",
  "The volume status can be reset to in-use only when the previous status is in-use.": "只有在前一個狀態為使用中時，才能將磁碟區狀態重設為使用中。",
  "The volume type needs to be consistent with the volume type when the snapshot is created.": "建立雲端硬碟的雲端硬碟類型需要與建立快照時的雲端硬碟類型一致。",
  "The volume type needs to set \"multiattach\" in the metadata to support shared volume attributes.": "雲端硬碟類型需要在中繼資料中設定 \"multiattach\"，才能支援共用磁碟區屬性。",
  "The working directory for commands to run in": "執行指令的工作目錄",
  "The zone name should end with \".\"": "區域名稱應以「.」結尾。",
  "The {action} instruction has been issued, instance: {name}. \n You can wait for a few seconds to follow the changes of the list data or manually refresh the data to get the final display result.": "已發出 {action} 指令，執行個體名稱：{name}。 \n 您可以等待幾秒鐘，以追蹤清單資料的變更，或手動重新整理資料以取得最終顯示結果。",
  "The {action} instruction has been issued. \n You can wait for a few seconds to follow the changes of the list data or manually refresh the data to get the final display result.": "已發出 {action} 指令。 \n 您可以等待幾秒鐘，以追蹤清單資料的變更，或手動重新整理資料以取得最終顯示結果。",
  "The {action} instruction has been issued, instance: {name}. \n To complete this instance resize, please go to More > Configuration Update > Confirm Resize or Migrate.": "已發出 {action} 指令，執行個體名稱：{name}。 \n 請前往「更多」>「設定更新」>「確認調整配置或移轉」，以完成虛擬機規格更新作業。",
  "The {action} instruction has been issued. \n To complete this instance resize, please go to More > Configuration Update > Confirm Resize or Migrate.": "已發出 {action} 指令。 \n 請前往「更多」>「設定更新」>「確認調整配置或移轉」，以完成虛擬機規格更新作業。",
  "The {name} has already been used by other {resource}({content}), please change.": "{name} 已被其他 {resource} 使用 ({content})，請變更。",
  "The {name} {ports} have already been used, please change.": "{name} {ports} 已被使用，請變更。",
  "There are resources that cannot {action} in the selected resources, such as:": "所選資源中有無法 {action} 的資源，例如：",
  "There are resources that cannot {action} in the selected resources.": "所選資源中有無法 {action} 的資源。",
  "There are resources under the project and cannot be deleted.": "專案下有資源，無法刪除。",
  "There is currently no file to paste.": "目前沒有要貼上的檔案。",
  "This operation creates a security group with default security group rules for the IPv4 and IPv6 ether types.": "此操作會建立具有 IPv4 和 IPv6 乙太網路類型之預設安全群組規則的安全群組。",
  "This service will automatically query the configuration (CPU, memory, etc.) and MAC address of the physical machine, and the ironic-inspector service will automatically register this information in the node information.": "此服務將會自動查詢實體機器的配置 (CPU、記憶體等) 和 MAC 位址，而 ironic-inspector 服務將會自動將這些資訊註冊到節點資訊中。",
  "This will delete all child objects of the load balancer.": "這會刪除負載平衡器下的所有子物件",
  "Threads Activity Trends": "執行緒活動趨勢",
  "Time": "時間",
  "Time Interval: ": "時間間隔：",
  "Time To Live": "存留時間",
  "Time To Live in seconds.": "以秒為單位的存留時間。",
  "Time between running the check in seconds": "執行檢查之間的時間 (秒)",
  "Timeout(Minute)": "逾時 (分鐘)",
  "Timeout(s)": "逾時 (秒)",
  "Timestamp": "時間戳",
  "To open": "去開通",
  "Today CPU usage > 80% alert": "今日 CPU 使用率 > 80% 警示",
  "Today Memory usage > 80% alert": "今日記憶體使用率 > 80% 警示",
  "Togo": "多哥",
  "Tokelau": "托克勞",
  "Tonga": "東加",
  "Too many disks mounted on the instance will affect the read and write performance. It is recommended not to exceed 16 disks.": "雲端伺服器掛載過多磁碟會影響讀寫效能，建議不要超過 16 個磁碟。",
  "Topic": "主題",
  "Topology": "拓樸",
  "Total": "總計",
  "Total Capacity": "總容量 (GB)",
  "Total Connections": "連線總數",
  "Total Consumers": "消費者總數",
  "Total Containers": "容器總數",
  "Total Exchanges": "交換器總數",
  "Total IPs": "總 IP 數",
  "Total Queues": "佇列總數",
  "Total Ram": "總記憶體",
  "Total {total} items": "總計：{total} 個項目",
  "Trace": "追蹤",
  "Trait Properties": "特性屬性",
  "Traits": "特性",
  "Transfer ID": "轉讓 ID",
  "Transfer Name": "轉讓名稱",
  "Transferred": "已轉移",
  "Transform Protocol": "轉換協定",
  "Trinidad and Tobago": "千里達及托巴哥",
  "True": "是",
  "Tunisia": "突尼西亞",
  "Turkey": "土耳其",
  "Turkmenistan": "土庫曼",
  "Turks and Caicos Islands": "土克斯及凱可斯群島",
  "Tuvalu": "吐瓦魯",
  "Two-way authentication": "雙向驗證",
  "Type": "類型",
  "UDP": "UDP",
  "UDPLite": "UDPLite",
  "UNHEALTHY": "不健康",
  "UNKNOWN": "未知",
  "UPDATE COMPLETE": "更新完成",
  "UPDATE FAILED": "更新失敗",
  "UPDATE IN PROGRESS": "更新中",
  "USB Info": "USB 資訊",
  "USB Parameters": "USB 參數",
  "USB model, used when configuring instance flavor": "USB 型號，用於配置雲端伺服器類型時使用",
  "USER": "使用者",
  "UUID": "UUID",
  "Ubuntu": "Ubuntu",
  "Uganda": "烏干達",
  "Ukraine": "烏克蘭",
  "Unable to create instance: batch creation is not supported when specifying IP.": "無法建立雲端伺服器：指定 IP 時，不支援批次建立雲端伺服器。",
  "Unable to create instance: insufficient quota to create resources.": "無法建立雲端伺服器：配額不足，無法建立資源。",
  "Unable to create volume: insufficient quota to create resources.": "無法建立雲端硬碟：配額不足，無法建立資源。",
  "Unable to delete router \"{ name }\". External gateway is opened, please clear external gateway first.": "無法刪除路由器 \"{ name }\"。公有網路閘道已開啟，請先關閉公有網路閘道。",
  "Unable to get {name} detail.": "無法取得 {name} 詳情。",
  "Unable to get {name}.": "無法取得 {name}。",
  "Unable to get {title}, please go back to ": "無法取得 {title}，請返回",
  "Unable to get {title}, please go to ": "無法取得 {title}，請前往",
  "Unable to paste into the same folder.": "無法貼到同一個資料夾。",
  "Unable to render form": "無法生成表單",
  "Unable to {action} {name}.": "無法 { action } {name}。",
  "Unable to {action}, because : {reason}, instance: {name}.": "無法 { action }，原因：{reason}，執行個體名稱：{name}。",
  "Unable to {action}, instance: {name}.": "無法 { action }，執行個體名稱：{name}。",
  "Unable to {action}.": "無法 { action }。",
  "Unable to {title}, please go back to ": "無法 {title}，請前往",
  "Unattached": "未掛載",
  "Unavailable": "無法使用",
  "Unbootable": "無法開機",
  "Unbounded": "未綁定",
  "United Arab Emirates": "阿拉伯聯合大公國",
  "United Kingdom": "英國",
  "United States": "美國",
  "Unknown": "未知",
  "Unless Stopped": "除非停止",
  "Unless you know clearly which AZ to create the volume in, you don not need to fill in here.": "除非您明確知道要在哪個可用區中建立磁碟區，否則此處無需填寫。",
  "Unlimit": "無限制",
  "Unlock": "解鎖",
  "Unlock Instance": "解鎖雲端伺服器",
  "Unmanage Error": "取消管理錯誤",
  "Unmanage Starting": "開始取消管理",
  "Unmanaged": "已取消管理",
  "Unpause": "恢復",
  "Unpause Container": "恢復容器",
  "Unpause Instance": "恢復雲端伺服器",
  "Unrescuing": "",
  "Unrestricted": "無限制",
  "Unset": "取消設定",
  "Unshelve": "取消封存",
  "Unshelve Instance": "取消封存雲端伺服器",
  "Unshelving": "",
  "Unused": "未使用",
  "Up": "啟動",
  "Update": "更新",
  "Update Access": "更新存取",
  "Update At": "更新於",
  "Update Cluster Template": "更新叢集範本",
  "Update Complete": "更新完成",
  "Update Failed": "更新失敗",
  "Update In Progress": "正在更新",
  "Update Record Set": "更新記錄集",
  "Update Segment": "更新分段",
  "Update Status": "更新狀態",
  "Update Template": "更新範本",
  "Update User Password": "更新使用者密碼",
  "Update user password": "更新使用者密碼",
  "Updated": "已更新",
  "Updated At": "更新於",
  "Updating": "更新中",
  "Updating Password": "更新密碼中",
  "Upgrade Cluster": "升級叢集",
  "Upload File": "上傳檔案",
  "Upload Type": "上傳類型",
  "Upload progress": "上傳進度",
  "Uploading": "上傳中",
  "Uruguay": "烏拉圭",
  "Usage": "使用率",
  "Usage Type": "使用類型",
  "Usb Controller": "USB 控制器",
  "Use Type": "使用類型",
  "Used": "已使用",
  "Used IPs": "已用 IP",
  "Used by tunnel(s): {names}. ID(s): {ids}": "被通道使用：{names}。ID：{ids}",
  "Used to restrict whether the application credential may be used for the creation or destruction of other application credentials or trusts.": "用於限制應用程式憑證是否可用於建立或銷毀其他應用程式憑證或信任。",
  "User": "使用者",
  "User Account": "使用者帳戶",
  "User Center": "使用者中心",
  "User Data": "使用者資料",
  "User Detail": "使用者詳情",
  "User Edit": "編輯使用者",
  "User Group": "使用者群組",
  "User Group Detail": "使用者群組詳情",
  "User Group ID/Name": "使用者群組 ID/名稱",
  "User Group Name": "使用者群組名稱",
  "User Group Num": "使用者群組數量",
  "User Group Num: ": "使用者群組數量：",
  "User Groups": "使用者群組",
  "User ID": "使用者 ID",
  "User ID/Name": "使用者 ID/名稱",
  "User Name": "使用者名稱",
  "User Num": "使用者數量",
  "User Num: ": "使用者數量：",
  "User name can not be duplicated": "使用者名稱不得重複",
  "User need to change password": "使用者需要變更密碼才能使用雲端平台",
  "Username": "使用者名稱",
  "Username or password is incorrect": "使用者名稱或密碼不正確",
  "Users": "使用者",
  "Using cascading deletion, when the volume has snapshots, the associated snapshot will be automatically deleted first, and then the volume will be deleted, thereby improving the success rate of deleting the volume.": "使用串聯刪除時，若磁碟區具有快照，則會先自動刪除相關聯的快照，然後再刪除該磁碟區，藉此提高刪除磁碟區的成功率。",
  "Using server groups, you can create cloud hosts on the same/different physical nodes as much as possible to meet the affinity/non-affinity requirements of business applications.": "使用雲端伺服器群組，您可以盡可能地在相同/不同的實體節點上建立雲端伺服器，以滿足業務應用程式的親和性/反親和性需求。",
  "Uzbekistan": "烏茲別克",
  "VCPU (Core)": "虛擬 CPU (核心)",
  "VCPUs": "虛擬 CPU",
  "VDI - VirtualBox compatible image format": "VDI - VirtualBox 相容的映像檔格式",
  "VGPU": "VGPU",
  "VGPU (Core)": "VGPU (核心)",
  "VHD - VirtualPC compatible image format": "VHD - VirtualPC 相容的映像檔格式",
  "VIF Details": "VIF 詳情",
  "VIF Type": "VIF 類型",
  "VIR Domain Event": "VIR 網域事件",
  "VMDK - Hyper-V compatible image format": "VMDK - Hyper-V 相容的映像檔格式",
  "VNC": "VNC",
  "VNIC Type": "VNIC 類型",
  "VPN": "VPN",
  "VPN EndPoint Groups": "VPN 端點群組",
  "VPN Gateways": "VPN 閘道",
  "VPN Service": "VPN 服務",
  "VPN Service ID": "VPN 服務 ID",
  "VPNs": "VPN",
  "VRRP": "VRRP",
  "Valid": "有效",
  "Value": "值",
  "Values": "值",
  "Vanuatu": "萬那杜",
  "Vatican City State (Holy See)": "梵蒂岡",
  "Vendor Interface": "",
  "Venezuela": "委內瑞拉",
  "Verifying": "驗證中",
  "Version": "版本",
  "Vietnam": "越南",
  "View": "檢視",
  "View Detail": "檢視詳情",
  "View Full Log": "檢視完整記錄",
  "View Rules": "檢視規則",
  "View virtual adapters": "僅檢視虛擬網路介面卡",
  "Virgin Islands (U.S.)": "美屬維京群島",
  "Virtual Adapter": "虛擬網路介面卡",
  "Virtual Adapter ID": "虛擬網路介面卡 ID",
  "Virtual LAN": "虛擬網路介面卡",
  "Virtual LANs": "虛擬網路介面卡",
  "Virtual Resource Overview": "虛擬資源總覽",
  "Virtual Resources Used": "虛擬資源用量",
  "Virtual adapter mainly used for binding instance and other operations, occupying the quota of the port.": "虛擬網路介面卡主要用於綁定執行個體和其他操作，並佔用埠的配額。",
  "Visibility": "可見性",
  "Visualization Compute Optimized Type with GPU": "GPU 虛擬化型",
  "Volume": "雲端硬碟",
  "Volume Backup": "雲端硬碟備份",
  "Volume Backup Capacity (GiB)": "雲端硬碟備份容量 (GiB)",
  "Volume Backup Detail": "雲端硬碟備份詳情",
  "Volume Backup Name": "雲端硬碟備份名稱",
  "Volume Backups": "雲端硬碟備份",
  "Volume Capacity (GiB)": "雲端硬碟容量 (GiB)",
  "Volume Detail": "雲端硬碟詳情",
  "Volume Driver": "雲端硬碟驅動程式",
  "Volume ID": "雲端硬碟 ID",
  "Volume ID/Name": "雲端硬碟 ID/名稱",
  "Volume Info": "雲端硬碟資訊",
  "Volume Name": "雲端硬碟名稱",
  "Volume Size": "雲端硬碟容量",
  "Volume Snapshot": "雲端硬碟快照",
  "Volume Snapshot Detail": "雲端硬碟快照詳情",
  "Volume Snapshot Name": "雲端硬碟快照名稱",
  "Volume Snapshots": "雲端硬碟快照",
  "Volume Source": "雲端硬碟來源",
  "Volume Transfer": "雲端硬碟傳輸",
  "Volume Type": "雲端硬碟類型",
  "Volume Type Detail": "雲端硬碟類型詳情",
  "Volume Types": "雲端硬碟類型",
  "Volumes": "雲端硬碟",
  "Wallis And Futuna Islands": "瓦利斯和富圖納群島",
  "Warn": "警告",
  "Warning": "警告",
  "Weight": "權重",
  "Weights": "權重",
  "Welcome": "歡迎",
  "Welcome, {name}": "歡迎，登入 {name}",
  "Western Sahara": "西撒哈拉",
  "When auto-expand/close is enabled, if there is no operation in the pop-up window, the pop-up window will be closed automatically after { seconds } seconds, and it will be automatically expanded when the displayed content changes.": "啟用自動展開/關閉時，若於彈出視窗中無任何操作，將於 { seconds } 秒後自動關閉視窗，且當顯示內容變更時，將自動展開。",
  "When the computing service starts the recycling instance interval, the instance will be stored in the recycling bin after deletion, and will be retained according to the corresponding time interval. You can choose to restore it within this period. After successful recovery, the status of the instance is running and related resources remain unchanged.": "當運算服務啟動資源回收執行個體間隔時，刪除後的雲端伺服器將儲存於資源回收筒中，並根據相應的時間間隔保留。您可於此期間選擇還原。成功還原後，雲端伺服器的狀態為執行中，且相關資源保持不變。",
  "When the volume is \"bootable\" and the status is \"available\", it can be used as a startup source to create an instance.": "當雲端硬碟為「可開機」且狀態為「可用」時，即可用作啟動來源以建立執行個體。",
  "When you do online backup of the volume that has been bound, you need to pay attention to the following points:": "當您對已綁定的磁碟執行線上備份時，需注意下列事項：",
  "When you restore a backup, you need to meet one of the following conditions:": "當您還原備份時，需符合下列條件之一：",
  "When your Yaml file is a fixed template, variable variables can be stored in an environment variable file to implement template deployment. The parameters in the environment variable file need to match the parameters defined in the template file.": "當您的 Yaml 檔案為固定範本時，可將可變變數儲存於環境變數檔案中，以實作範本部署。環境變數檔案中的參數需與範本檔案中定義的參數相符。",
  "Whether enable or not using the floating IP of cloud provider.": "是否啟用或不使用雲端供應商的浮動 IP。",
  "Whether the Login Name can be used is up to the feasible configuration of cloud-init or cloudbase-init service in the image.": "登入名稱是否可使用，取決於映像檔中 cloud-init 或 cloudbase-init 服務的可行配置。",
  "Whether the boot device should be set only for the next reboot, or persistently.": "是否僅為下次重新啟動設定開機裝置，或永久設定。",
  "Which Network Interface provider to use when plumbing the network connections for this Node": "為此節點建立網路連線時，應使用哪個網路介面供應商",
  "Windows": "Windows",
  "Workdir": "工作目錄",
  "Working Directory": "工作目錄",
  "X86 Architecture": "X86 架構",
  "YAML File": "YAML 檔案",
  "Yemen": "葉門",
  "Yes": "是",
  "Yes - Create a new system disk": "是 - 建立新的系統磁碟",
  "You are not allowed to delete policy \"{ name }\" used by firewalls: { firewalls }.": "您無法刪除防火牆：{ firewalls } 使用中的策略 \"{ name }\"。",
  "You are not allowed to delete policy \"{ name }\".": "您無法刪除策略 \"{ name }\"。",
  "You are not allowed to delete router \"{ name }\".": "您無法刪除路由器 \"{ name }\"。",
  "You are not allowed to delete rule \"{ name }\" in use.": "您無法刪除使用中的規則 \"{ name }\"。",
  "You are not allowed to delete rule \"{ name }\".": "您無法刪除規則 \"{ name }\"。",
  "You are not allowed to delete snapshot \"{ name }\", which is used by creating volume \"{volumes}\".": "您無法刪除用於建立雲端硬碟 \"{volumes}\" 的快照 \"{ name }\"。",
  "You are not allowed to delete snapshot \"{ name }\".": "您無法刪除快照 \"{ name }\"。",
  "You are not allowed to jump to the console.": "您無法跳轉至控制台。",
  "You are not allowed to { action } \"{ name }\".": "您無法 { action } \"{ name }\"。",
  "You are not allowed to { action } {name}.": "您無法 { action } { name }。",
  "You are not allowed to {action}, instance: {name}.": "您無法 { action }，執行個體：{ name }。",
  "You are not allowed to {action}.": "您無法 { action }。",
  "You can manually specify a physical node to create an instance.": "您可以手動指定實體節點來建立雲端伺服器。",
  "You don't have access to get {name}.": "您無存取 { name }之權限。",
  "Yugoslavia": "南斯拉夫",
  "Zambia": "尚比亞",
  "Zimbabwe": "辛巴威",
  "Zone": "區域",
  "Zone ID": "區域 ID",
  "Zone ID/Name": "區域 ID/名稱",
  "Zone Name": "區域名稱",
  "Zones Detail": "區域詳情",
  "abandon stack": "棄用堆疊",
  "add access rule": "新增存取規則",
  "add network": "新增網路",
  "add router": "新增路由器",
  "all": "全部",
  "an optional string field to be used to store any vendor-specific information": "選填字串欄位，用於儲存任何廠商特定的資訊",
  "application credential": "應用程式憑證",
  "associate floating ip": "綁定浮動 IP",
  "attach interface": "掛載網路介面",
  "authorized by group ": "由群組授權",
  "auto": "自動",
  "auto_priority": "自動優先順序",
  "availability zones": "可用區",
  "available": "可用",
  "bare metal node": "裸機節點",
  "bare metal nodes": "裸機節點",
  "be copied": "複製",
  "be cut": "剪下",
  "be deleted": "刪除",
  "be rebooted": "重新啟動",
  "be recovered": "還原",
  "be released": "釋放",
  "be soft rebooted": "軟重新啟動",
  "be started": "啟動",
  "be stopped": "關閉",
  "capsules": "膠囊",
  "certificate": "憑證",
  "cidr": "CIDR",
  "cinder services": "儲存服務",
  "clusters": "叢集",
  "clustertemplates": "叢集範本",
  "compute hosts": "運算節點",
  "compute services": "運算服務",
  "configurations": "配置",
  "confirm resize or migrate": "確認變更規格或移轉",
  "connect subnet": "連接子網路",
  "container objects": "容器物件",
  "containers": "容器",
  "create DSCP marking rule": "建立 DSCP 標記規則",
  "create a new network/subnet": "建立新網路/子網路",
  "create a new security group": "建立新安全群組",
  "create allowed address pair": "建立允許的位址配對",
  "create bandwidth limit rule": "建立頻寬限制規則",
  "create baremetal node": "建立裸機節點",
  "create default pool": "建立預設池",
  "create encryption": "建立加密",
  "create firewall policy": "建立防火牆策略",
  "create flavor": "建立雲端伺服器類型",
  "create instance snapshot": "建立雲端伺服器快照",
  "create ipsec site connection": "建立 IPsec 站點連線",
  "create network": "建立網路",
  "create router": "建立路由器",
  "create share": "建立共用",
  "create share group": "建立共用群組",
  "create share group type": "建立共用群組類型",
  "create share network": "建立共用網路",
  "create share type": "建立共用類型",
  "create stack": "建立堆疊",
  "create volume": "建立雲端硬碟",
  "create volume snapshot": "建立雲端硬碟快照",
  "create volume type": "建立雲端硬碟類型",
  "create vpn": "建立 VPN",
  "create vpn endpoint group": "建立 VPN 端點群組",
  "create vpn ike policy": "建立 VPN IKE 策略",
  "create vpn ipsec policy": "建立 VPN IPsec 策略",
  "data": "資料",
  "database backups": "資料庫備份",
  "database instances": "資料庫執行個體",
  "delete": "刪除",
  "delete allowed address pair": "刪除允許的位址配對",
  "delete application credential": "刪除應用程式憑證",
  "delete bandwidth egress rules": "刪除出口頻寬限制規則",
  "delete bandwidth ingress rules": "刪除入口頻寬限制規則",
  "delete certificate": "刪除憑證",
  "delete container": "刪除容器",
  "delete default pool": "刪除預設池",
  "delete domain": "刪除網域",
  "delete dscp marking rules": "刪除 DSCP 標記規則",
  "delete firewall": "刪除防火牆",
  "delete flavor": "刪除雲端伺服器類型",
  "delete group": "刪除群組",
  "delete host": "刪除主機",
  "delete image": "刪除映像檔",
  "delete instance": "刪除雲端伺服器",
  "delete instance snapshot": "刪除雲端伺服器快照",
  "delete ipsec site connection": "刪除 IPsec 站點連線",
  "delete ironic instance": "刪除裸機",
  "delete keypair": "刪除金鑰對",
  "delete listener": "刪除監聽器",
  "delete load balancer": "刪除負載平衡器",
  "delete member": "刪除成員",
  "delete network": "刪除網路",
  "delete policy": "刪除策略",
  "delete port forwarding": "刪除埠轉送",
  "delete project": "刪除專案",
  "delete qos policy": "刪除 QoS 策略",
  "delete role": "刪除角色",
  "delete router": "刪除路由器",
  "delete rule": "刪除規則",
  "delete segments": "刪除分段",
  "delete stack": "刪除堆疊",
  "delete static route": "刪除靜態路由",
  "delete subnet": "刪除子網路",
  "delete user": "刪除使用者",
  "delete virtual adapter": "刪除虛擬網路介面卡",
  "delete volume": "刪除雲端硬碟",
  "delete volume backup": "刪除雲端硬碟備份",
  "delete volume snapshot": "刪除雲端硬碟快照",
  "delete vpn": "刪除 VPN",
  "delete vpn IKE policy": "刪除 VPN IKE 策略",
  "delete vpn IPsec policy": "刪除 VPN IPsec 策略",
  "delete vpn endpoint groups": "刪除 VPN 端點群組",
  "description": "描述",
  "detach instance": "從雲端伺服器卸載",
  "detach security group": "卸載安全群組",
  "disable cinder service": "停用儲存服務",
  "disable compute service": "停用運算服務",
  "disable neutron agent": "停用網路服務代理程式",
  "disassociate floating ip": "卸載浮動 IP",
  "disconnect subnet": "中斷子網路連接",
  "dns zones": "DNS 區域",
  "domain": "網域",
  "domains": "網域",
  "e.g. 2001:Db8::/48": "",
  "edit baremetal node": "編輯裸機節點",
  "edit default pool": "編輯預設池",
  "edit health monitor": "編輯健康狀態監控器",
  "edit image": "編輯映像檔",
  "edit instance snapshot": "編輯雲端伺服器快照",
  "edit member": "編輯成員",
  "edit system permission": "編輯系統角色",
  "egress": "出口",
  "enable cinder service": "啟用儲存服務",
  "enable compute service": "啟用運算服務",
  "enable neutron agent": "啟用網路服務代理程式",
  "external port": "來源埠",
  "external ports": "來源埠",
  "extra specs": "額外規格",
  "firewall": "防火牆",
  "firewall policies": "防火牆策略",
  "firewall rule": "防火牆規則",
  "firewall rules": "防火牆規則",
  "firewalls": "防火牆",
  "flavor": "雲端伺服器類型",
  "floating ip": "浮動 IP",
  "floating ips": "浮動 IP",
  "heat services": "協調服務",
  "host aggregates": "主機群組",
  "hosts": "主機",
  "hypervisor": "Hypervisor",
  "image": "映像檔",
  "images": "映像檔",
  "in": "進",
  "ingress": "進入方向",
  "insert": "插入",
  "insert rule": "插入規則",
  "instance": "雲端伺服器",
  "instance snapshot": "雲端伺服器快照",
  "instance snapshots": "雲端伺服器快照",
  "instance: {name}.": "執行個體名稱：{name}。",
  "instances": "雲端伺服器",
  "internal port": "目標埠",
  "internal ports": "目標埠",
  "ipsec site connection": "IPsec 站點連線",
  "jump to the console": "跳轉到控制台",
  "keypair": "金鑰對",
  "keypairs": "金鑰對",
  "labels": "標籤",
  "list page": "清單頁面",
  "listener": "監聽器",
  "listeners": "監聽器",
  "live migrate": "即時移轉",
  "load balancer": "負載平衡器",
  "lock instance": "鎖定雲端伺服器",
  "manage ports": "管理埠",
  "manage qos spec": "管理 QoS 規格",
  "manage resource types": "管理資源類型",
  "message": "訊息",
  "message.reason": "",
  "metadata": "中繼資料",
  "migrate": "移轉",
  "modify instance tags": "修改雲端伺服器標籤",
  "modify project tags": "修改專案標籤",
  "network": "網路",
  "networks": "網路",
  "neutron agent": "網路服務代理程式",
  "neutron agents": "網路服務代理程式",
  "ns1.example.com admin.example.com 2013022001 86400 7200 604800 300 <ul><li>The primary name server for the domain, which is ns1.example.com or the first name server in the vanity name server list.</li><li>The responsible party for the domain: admin.example.com.</li><li>A timestamp that changes whenever you update your domain.</li><li>The number of seconds before the zone should be refreshed.</li><li>The number of seconds before a failed refresh should be retried.</li><li>The upper limit in seconds before a zone is considered no longer authoritative.</li><li>The negative result TTL (for example, how long a resolver should consider a negative result for a subdomain to be valid before retrying).</li></ul>": "ns1.example.com admin.example.com 2013022001 86400 7200 604800 300 <ul><li>網域的主要名稱伺服器，即 ns1.example.com 或虛名名稱伺服器清單中的第一個名稱伺服器。</li><li>網域的負責人：admin.example.com。</li><li>每次更新網域時都會變更的時間戳記。</li><li>區域應重新整理前的秒數。</li><li>重新整理失敗前應重試的秒數。</li><li>區域被視為不再具有權威性前的秒數上限。</li><li>否定結果 TTL（例如，解析器在重試前應將子網域的否定結果視為有效的時間長度）。</li></ul>",
  "open external gateway": "開啟公有網路閘道",
  "out": "出",
  "paste files to folder": "將檔案貼到資料夾",
  "pause instance": "暫停雲端伺服器",
  "phone": "電話",
  "please select network": "請選擇網路",
  "please select subnet": "請選擇子網路",
  "policy": "策略",
  "port": "埠",
  "port forwarding": "埠轉送",
  "port forwardings": "埠轉送",
  "port groups": "埠群組",
  "ports": "埠",
  "project": "專案",
  "projects": "專案",
  "qemu_guest_agent enabled": "已啟用 qemu_guest_agent",
  "qoS policy": "QoS 策略",
  "qos specs": "QoS 規格",
  "quota set to -1 means there is no quota limit on the current resource": "配額設為 -1 表示目前資源無配額限制",
  "read": "讀取",
  "reboot instance": "重新啟動雲端伺服器",
  "rebuild instance": "重建雲端伺服器",
  "receive": "接收",
  "recordsets": "記錄集",
  "recover instance": "還原雲端伺服器",
  "recycle bins": "資源回收筒",
  "release fixed ip": "釋放內部 IP",
  "remove network": "移除網路",
  "remove router": "移除路由器",
  "remove rule": "移除規則",
  "reserved_host": "保留主機",
  "resize": "變更規格",
  "resume instance": "恢復雲端伺服器",
  "revert resize or migrate": "回滾規格變更/移轉",
  "rh_priority": "rh 優先順序",
  "role": "角色",
  "roles": "角色",
  "router": "路由器",
  "routers": "路由器",
  "security group": "安全群組",
  "security group rules": "安全群組規則",
  "security groups": "安全群組",
  "segments": "分段",
  "select an existing port": "選擇現有網路介面",
  "server group": "雲端伺服器群組",
  "server groups": "雲端伺服器群組",
  "services": "服務",
  "settings": "設定",
  "share": "共用",
  "share access rules": "共用存取規則",
  "share group": "共用群組",
  "share group type": "共用群組類型",
  "share groups": "共用群組",
  "share instance": "共用執行個體",
  "share instances": "共用執行個體",
  "share metadata": "共用中繼資料",
  "share network": "共用網路",
  "share server": "共用伺服器",
  "share servers": "共用伺服器",
  "share type": "共用類型",
  "share types": "共用類型",
  "shelve instance": "封存雲端伺服器",
  "smtp.example.com": "smtp.example.com",
  "soft reboot instance": "軟重新啟動雲端伺服器",
  "stack": "堆疊",
  "stack events": "堆疊事件",
  "stack resources": "堆疊資源",
  "stacks": "堆疊",
  "start instance": "啟動雲端伺服器",
  "static routers": "靜態路由器",
  "stop instance": "關閉雲端伺服器",
  "storage backend": "儲存後端",
  "subnet": "子網路",
  "subnets": "子網路",
  "suspend instance": "暫停雲端伺服器",
  "the Republic of Abkhazia": "阿布哈茲",
  "the folder is not empty": "資料夾不是空的",
  "the policy is in use": "策略正在使用中",
  "the router has connected subnet": "路由器已連線子網路",
  "the vpn gateway is in use": "VPN 閘道正在使用中",
  "time / 24h": "次 / 24 小時",
  "to delete": "即將刪除",
  "transmit": "傳送",
  "unlock instance": "解鎖雲端伺服器",
  "unpause instance": "恢復雲端伺服器",
  "unshelve instance": "取消封存雲端伺服器",
  "update": "更新",
  "update status": "更新狀態",
  "update template": "更新範本",
  "used": "已使用",
  "user": "使用者",
  "user group": "使用者群組",
  "user groups": "使用者群組",
  "users": "使用者",
  "vCPUs": "虛擬 CPU",
  "vCPUs and ram are not used for bare metal scheduling": "vCPU 和 RAM 不用於裸機排程",
  "volume": "雲端硬碟",
  "volume backup": "雲端硬碟備份",
  "volume backups": "雲端硬碟備份",
  "volume capacity": "雲端硬碟容量",
  "volume snapshot": "雲端硬碟快照",
  "volume snapshots": "雲端硬碟快照",
  "volume type": "雲端硬碟類型",
  "volume type qos": "雲端硬碟類型 QoS",
  "volume type {type}": "雲端硬碟類型 {type}",
  "volume type {type} capacity": "雲端硬碟類型 {type} 容量",
  "volume types": "雲端硬碟類型",
  "volumes": "雲端硬碟",
  "vpn IKE policy": "VPN IKE 策略",
  "vpn IPsec policy": "VPN IPsec 策略",
  "vpn endpoint groups": "VPN 端點群組",
  "vpn services": "VPN 服務",
  "write": "寫入",
  "{ name } Format Error (e.g. 192.168.1.1 or 192.168.1.1/24)": "{ name } 格式錯誤 (例如：192.168.1.1 或 192.168.1.1/24)",
  "{ name } Format Error (e.g. FE80:0:0:0:0:0:0:1 or FE80:0:0:0:0:0:0:1/10)": "{ name } 格式錯誤 (例如：FE80:0:0:0:0:0:0:1 或 FE80:0:0:0:0:0:0:1/10)",
  "{ size } GiB": "{ size } GiB",
  "{ size } KiB": "{ size } KiB",
  "{ size } MiB": "{ size } MiB",
  "{ size } TiB": "{ size } TiB",
  "{ size } bytes": "{ size } 位元組",
  "{action} successfully, instance: {name}.": "{action} 成功，執行個體名稱：{name}。",
  "{action} successfully.": "{action} 成功。",
  "{action} {name} successfully.": "{action} {name} 成功。",
  "{hours} hours {leftMinutes} minutes {leftSeconds} seconds": "{hours} 小時 {leftMinutes} 分鐘 {leftSeconds} 秒",
  "{interval, plural, =1 {one day} other {# days} } later delete": "{interval} 天後刪除",
  "{interval, plural, =1 {one hour} other {# hours} } later delete": "{interval} 小時後刪除",
  "{interval, plural, =1 {one minute} other {# minutes} } later delete": "{interval} 分鐘後刪除",
  "{interval, plural, =1 {one week} other {# weeks} } later delete": "{interval} 週後刪除",
  "{minutes} minutes {leftSeconds} seconds": "{minutes} 分 {leftSeconds} 秒",
  "{name} type": "{name} 類型",
  "{name} type capacity": "{name} 類型容量",
  "{name} type capacity (GiB)": "{name} 類型容量 (GiB)",
  "{name} type snapshots": "{name} 類型快照",
  "{name} {id} could not be found.": "您查看的資源 {name} {id} 無法取得",
  "{number} {resource}": "{number} 個 {resource}",
  "{pageSize} items/page": "{pageSize} 項/頁",
  "{seconds} seconds": "{seconds} 秒"
}
